<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<yml_catalog date="2025-12-15 03:00">
  <shop>
    <name>gis-mining.ru</name>
    <company>GIS MINING</company>
    <url>https://gis-mining.ru</url>
    <platform>1C-Bitrix</platform>
    <currencies>
      <currency id="RUB" rate="1"/>
    </currencies>
    <categories>
      <category id="100000000">Основной раздел каталога</category>
    </categories>
    <offers>
      <offer id="58" available="false">
        <url>https://gis-mining.ru/catalog/product/whatsminer-m50s/</url>
        <price>107067</price>
        <currencyId>RUB</currencyId>
        <categoryId>100000000</categoryId>
        <picture>https://gis-mining.ru/upload/iblock/0a3/usn2vqpdcae2xn673s6m777yjycrwrxn.png</picture>
        <vendor>WHATSMINER</vendor>
        <name>ASIC-майнер Whatsminer M50 114 TH/s</name>
        <description>
	Купить WhatsMiner M50S 114 TH/s — эффективный ASIC-майнер для майнинга Bitcoin от GIS Mining
	
 WhatsMiner M50S 114 TH/s — это надёжный ASIC-майнер от MicroBT для добычи криптовалют на алгоритме SHA-256, включая Bitcoin, Bitcoin Cash и другие. Высокая производительность и оптимальное энергопотребление делают эту модель отличным выбором как для промышленных майнинг-ферм, так и для инвесторов, начинающих путь в майнинге.
	
	
		 Майнер обеспечивает стабильный хэшрейт 114 TH/s при энергопотреблении около 3306 Вт, что позволяет сохранять эффективность даже при колебаниях стоимости BTC. Устройство оснащено классической системой воздушного охлаждения и идеально подходит для эксплуатации в контейнерных и стационарных дата-центрах.
	
	Преимущества покупки WhatsMiner M50S в GIS Mining:
	
		Прямые поставки от MicroBT — оригинальное оборудование с гарантией
		Профессиональный запуск под ключ — от логистики до включения в пул
		Интеграция в инфраструктуру — установка в контейнеры и майнинг-ЦОДы
		Анализ рентабельности — расчёт прибыли с учётом вашей стоимости электроэнергии
		Сервис и поддержка 24/7 — диагностика, ремонт, обновления, технический мониторинг
	
	
 GIS Mining — эксперт в области промышленного майнинга. Мы не просто помогаем купить ASIC WhatsMiner M50S, но и реализуем его внедрение с гарантией результата: от проектирования до обслуживания.
	
	
 Оставьте заявку, чтобы получить коммерческое предложение на WhatsMiner M50S 114 TH/s, рассчитать окупаемость и получить консультацию по выбору площадки и модели под ваш бюджет.
	

 </description>
        <collectionId>whatsminer</collectionId>
        <collectionId>full_catalog</collectionId>
      </offer>
      <offer id="168" available="true">
        <url>https://gis-mining.ru/catalog/product/antminer_s19_pro_hyd_198_th_s/</url>
        <price>468406</price>
        <currencyId>RUB</currencyId>
        <categoryId>100000000</categoryId>
        <picture>https://gis-mining.ru/upload/iblock/56e/ps2oec1bvraswawlcyh3396msigd524t.png</picture>
        <vendor>BITMAIN</vendor>
        <name>ASIC-майнер Antminer S19 PRO Hydro 198 TH/s</name>
        <description>
	Купить Antminer S19 Pro Hyd 198 TH/s — гидроохлаждаемый ASIC-майнер для промышленного майнинга от GIS Mining
	
 Antminer S19 Pro Hyd 198 TH/s — это мощный ASIC-майнер от Bitmain, специально разработанный для добычи Bitcoin и других криптовалют на алгоритме SHA-256. Устройство оснащено жидкостной системой охлаждения, что обеспечивает высокую производительность и стабильную работу в условиях круглосуточной нагрузки на промышленных площадках.
	
	
		 С хэшрейтом 198 TH/s и высоким показателем энергоэффективности, Antminer S19 Pro Hyd позволяет снизить издержки на охлаждение, устранить шум и обеспечить плотное размещение оборудования. Это идеальное решение для дата-центров и майнинг-контейнеров с водяной инфраструктурой.
	
	Преимущества покупки Antminer S19 Pro Hyd в GIS Mining:
	
		Оригинальные поставки от Bitmain — оборудование с гарантией
		Полный цикл внедрения — поставка, логистика, подключение, пуско-наладка
		Проектирование гидрокластеров — под ключ, с учётом тепловой нагрузки и мощности
		Точная настройка — для достижения максимальной окупаемости и аптайма
		Техподдержка 24/7 — мониторинг, обслуживание, ремонт
	
	
 GIS Mining предлагает готовые решения на базе жидкостных ASIC-майнеров, включая проектирование, строительство и запуск инфраструктуры. Мы поможем купить Antminer S19 Pro Hyd, интегрировать его в действующую систему или построить ферму с нуля.
	
	
 Оставьте заявку, чтобы получить персональное коммерческое предложение на Antminer S19 Pro Hyd 198 TH/s, расчёт доходности и подбор площадки с недорогой электроэнергией и готовой системой охлаждения.
	

 </description>
        <collectionId>bitmain</collectionId>
        <collectionId>full_catalog</collectionId>
      </offer>
      <offer id="180" available="true">
        <url>https://gis-mining.ru/catalog/product/antminer_s21_200_th_s/</url>
        <price>293609</price>
        <currencyId>RUB</currencyId>
        <categoryId>100000000</categoryId>
        <picture>https://gis-mining.ru/upload/iblock/e8f/mkkwqxxjoz36kczl9ai17wighqb9m93r.png</picture>
        <vendor>BITMAIN</vendor>
        <name>ASIC-майнер Antminer S21 200 TH/s</name>
        <description>
	Купить Antminer S21 200 TH/s — флагманский ASIC-майнер для добычи Bitcoin от GIS Mining
	
 Antminer S21 200 TH/s — новейшее поколение ASIC-майнеров от компании Bitmain, предназначенное для добычи Bitcoin (BTC), Bitcoin Cash и других криптовалют на алгоритме SHA-256. Это устройство сочетает в себе высокую вычислительную мощность, энергоэффективность и надёжность, что делает его лучшим выбором для промышленных майнинг-площадок.
	
	
		 С хэшрейтом 200 TH/s и энергопотреблением около 3500 Вт, Antminer S21 демонстрирует отличную эффективность при добыче BTC. Он оптимально подходит для работы на объектах с низкой стоимостью электроэнергии и высокой плотностью размещения оборудования.
	
	Преимущества покупки Antminer S21 в GIS Mining:
	
		Официальные поставки от Bitmain — проверенное оборудование с гарантией
		Внедрение под ключ — от логистики и настройки до запуска в пул
		Размещение в дата-центрах и контейнерах — под ключ с подключением и мониторингом
		Расчёт окупаемости — анализ доходности и подбор площадки с дешёвой электроэнергией
		Сервис и поддержка 24/7 — обслуживание, диагностика, прошивки
	
	
 GIS Mining — надёжный поставщик и интегратор оборудования для промышленного майнинга. Мы не просто предлагаем купить Antminer S21 200 TH/s, а обеспечиваем его полноценную интеграцию в вашу инфраструктуру: от расчёта рентабельности до ввода в эксплуатацию.
	
	
 Оставьте заявку, чтобы получить коммерческое предложение на Antminer S21 и профессиональную консультацию по выбору площадки, подключению и окупаемости оборудования.
	

 </description>
        <collectionId>bitmain</collectionId>
        <collectionId>full_catalog</collectionId>
      </offer>
      <offer id="202" available="true">
        <url>https://gis-mining.ru/catalog/product/antminer_l9_15000_mh_s/</url>
        <price>419609</price>
        <currencyId>RUB</currencyId>
        <categoryId>100000000</categoryId>
        <picture>https://gis-mining.ru/upload/iblock/12c/o4nohtfsnl94oi8shrv0ifreguvv7re3.png</picture>
        <vendor>BITMAIN</vendor>
        <name>ASIC-майнер Antminer L9 15 GH/s</name>
        <description>
	Купить Antminer L9 15 000 MH/s — эффективный Scrypt-ASIC для майнинга Litecoin и Dogecoin
	
 Antminer L9 15 000 MH/s — это новейший ASIC для майнинга Litecoin (LTC) и Dogecoin (DOGE) от компании Bitmain, работающий на алгоритме Scrypt. Благодаря высокой мощности и энергоэффективности, устройство отлично подходит для промышленной добычи криптовалют на современных площадках.
	
	
		 С производительностью до 15 000 MH/s и оптимизированным энергопотреблением, Antminer L9 обеспечивает стабильную работу 24/7 и быстрое достижение точки окупаемости. Устройство совместимо с любыми форматами размещения — от контейнерных ферм до стационарных дата-центров с мощной инженерной инфраструктурой.
	
	
 GIS Mining — официальный поставщик ASIC-оборудования и разработчик инфраструктурных решений под ключ. Мы предлагаем поставку Antminer L9 с доставкой, пуско-наладкой, подключением к пулам и полным техническим сопровождением. Помогаем снизить себестоимость электроэнергии, рассчитать ROI и обеспечить максимальную эффективность майнинга.
	
	Почему выбирают GIS Mining:
	
		Прямые поставки от Bitmain — гарантия оригинальности и цены
		Проверка и тестирование оборудования перед отгрузкой
		Проектирование и запуск майнинг-кластеров с поддержкой Scrypt-устройств
		Поддержка 24/7, быстрая замена компонентов, техподдержка и мониторинг
		Доставка и внедрение в любой регион России и СНГ
	
	
 Нужен надёжный ASIC для майнинга Litecoin и Dogecoin? Antminer L9 15 000 MH/s — это стабильное, мощное и экономически выгодное решение, которое обеспечит уверенный доход в условиях рынка 2025 года.
	
	
 Оставьте заявку, чтобы узнать актуальную цену на Antminer L9, рассчитать доходность и получить персональное предложение от команды GIS Mining.
	

 </description>
        <collectionId>bitmain</collectionId>
        <collectionId>full_catalog</collectionId>
      </offer>
      <offer id="204" available="true">
        <url>https://gis-mining.ru/catalog/product/antminer_l9_16000_mh_s_3/</url>
        <price>446270</price>
        <currencyId>RUB</currencyId>
        <categoryId>100000000</categoryId>
        <picture>https://gis-mining.ru/upload/iblock/12c/o4nohtfsnl94oi8shrv0ifreguvv7re3.png</picture>
        <vendor>BITMAIN</vendor>
        <name>ASIC-майнер Antminer L9 16 GH/s</name>
        <description>
	Antminer L9 16 000 MH/s — топовый Scrypt-ASIC для майнинга Litecoin и Dogecoin от GIS Mining
	
 Antminer L9 16 000 MH/s — это новое поколение Scrypt-майнеров от компании Bitmain, предназначенное для высокоэффективной добычи криптовалют Litecoin (LTC) и Dogecoin (DOGE). Модель отличается выдающимся хэшрейтом, стабильной работой и отличной энергоэффективностью, что делает её идеальной для промышленных майнинг-площадок.
	
	
		 Устройство обеспечивает хэшрейт до 16 000 MH/s при энергопотреблении около 3260 Вт, что позволяет значительно снизить себестоимость добычи. Antminer L9 легко интегрируется в контейнерные решения и дата-центры, обеспечивая круглосуточную стабильную работу.
	
	
		 Компания GIS Mining предлагает полный цикл внедрения Antminer L9 16 000 MH/s — от подбора оборудования до настройки и пуско-наладки. Мы проектируем майнинг-кластеры под ключ, строим инфраструктуру, обеспечиваем надёжную поставку и профессиональное сервисное обслуживание по всей России и СНГ.
	
	Почему стоит выбрать GIS Mining:
	
		Официальные поставки и проверка оборудования перед установкой
		Комплексная интеграция в фермы, дата-центры и модульные контейнеры
		Расчёт доходности и подбор решений под бюджет и энергомощность
		Техническое сопровождение, мониторинг и гарантийное обслуживание
		Оптимизация затрат и высокая рентабельность проекта
	
	
 Antminer L9 16 000 MH/s — это инвестиция в стабильную и прибыльную добычу криптовалют, особенно при наличии дешёвой электроэнергии и надёжной инфраструктуры.
	
	
 Оставьте заявку — специалисты GIS Mining подберут оптимальную конфигурацию, рассчитают окупаемость и подготовят индивидуальное коммерческое предложение на Antminer L9 16 000 MH/s с установкой "под ключ".
	

 </description>
        <collectionId>bitmain</collectionId>
        <collectionId>full_catalog</collectionId>
      </offer>
      <offer id="210" available="false">
        <url>https://gis-mining.ru/catalog/product/antminer_s21_xp_hyd_473_th_s/</url>
        <price>856532</price>
        <currencyId>RUB</currencyId>
        <categoryId>100000000</categoryId>
        <picture>https://gis-mining.ru/upload/iblock/ca9/6qv04ctmxz755vmm073xf97it3fxw7p2.png</picture>
        <vendor>BITMAIN</vendor>
        <name>ASIC-майнер Antminer S21 XP Hyd 473 TH/s</name>
        <description>Antminer S21 XP Hyd 473 TH/s — топовый майнер с жидкостным охлаждением от GIS Mining


Bitmain Antminer S21 XP Hyd 473 TH/s — это флагманский ASIC-майнер на алгоритме SHA-256, созданный для промышленной добычи Bitcoin, Bitcoin Cash и других криптовалют. Устройство оснащено жидкостной системой охлаждения (Hydro), что обеспечивает стабильную круглосуточную работу и высочайшую энергоэффективность.



	 Хэшрейт в 473 TH/s при энергопотреблении всего ?12 J/TH делает Antminer S21 XP Hyd одним из самых производительных решений на рынке майнинга. Это идеальный выбор для дата-центров и контейнерных ферм с доступом к системе гидроохлаждения и недорогой электроэнергии.


 GIS Mining предлагает поставку, подключение и интеграцию Antminer S21 XP Hyd 473 TH/s под ключ. Мы проектируем гидроинфраструктуру, обеспечиваем монтаж, настройку, подключение к пулам и техническую поддержку. Наши решения подходят как для новых майнинг-кластеров, так и для модернизации действующих площадок.

Почему выбирают GIS Mining:

	Официальные поставки ASIC-оборудования от Bitmain
	Инженерное проектирование площадок с водяным охлаждением
	Полный цикл: от логистики и запуска до сервисного сопровождения
	Подбор региона и площадки с низкой стоимостью электроэнергии
	Расчёт рентабельности и индивидуальное КП под ваш бюджет


 Antminer S21 XP Hyd 473 TH/s — это инвестиция в устойчивый и прибыльный майнинг с минимальными эксплуатационными расходами и высокой окупаемостью.


 Свяжитесь с GIS Mining, чтобы получить технические характеристики, расчёт доходности и коммерческое предложение на Antminer S21 XP Hyd — с установкой и сопровождением под ключ.
</description>
        <collectionId>bitmain</collectionId>
        <collectionId>full_catalog</collectionId>
      </offer>
      <offer id="211" available="false">
        <url>https://gis-mining.ru/catalog/product/antminer_s21_xp_270_th_s/</url>
        <price>473612</price>
        <currencyId>RUB</currencyId>
        <categoryId>100000000</categoryId>
        <picture>https://gis-mining.ru/upload/iblock/e8f/mkkwqxxjoz36kczl9ai17wighqb9m93r.png</picture>
        <vendor>BITMAIN</vendor>
        <name>ASIC-майнер Antminer S21 XP 270 TH/s</name>
        <description>
	Antminer S21 XP 270 TH/s — энергоэффективный SHA-256 майнер с установкой от GIS Mining
	
 Bitmain Antminer S21 XP 270 TH/s — это обновлённая модель ASIC-майнера на алгоритме SHA-256, предназначенная для промышленной добычи Bitcoin (BTC), Bitcoin Cash и других криптовалют. Он входит в новую линейку XP от Bitmain и сочетает в себе высокую вычислительную мощность, энергоэффективность и надёжность при круглосуточной эксплуатации.
	
	
		 Благодаря хэшрейту 270 TH/s и энергоэффективности около 13 J/TH, Antminer S21 XP обеспечивает низкие затраты на электроэнергию и высокую рентабельность. Энергопотребление менее 3500 Вт делает его оптимальным решением для дата-центров и контейнерных площадок с ограниченным энергобюджетом.
	
	
		 Компания GIS Mining осуществляет поставку, монтаж и полную интеграцию Antminer S21 XP 270 TH/s в готовую или строящуюся инфраструктуру. Мы предлагаем проектирование инженерной части, подключение к пулам, настройку мониторинга, а также круглосуточное сервисное сопровождение оборудования.
	
	Почему выбирают GIS Mining:
	
		Поставка официального оборудования от Bitmain
		Проектирование дата-центров и контейнеров под ключ
		Профессиональный монтаж и пуско-наладка
		Техническая поддержка и обслуживание 24/7
		Расчёт окупаемости и подбор локации с дешёвой электроэнергией
	
	
 Antminer S21 XP 270 TH/s — это надёжный инструмент для стабильного и прибыльного майнинга с минимальными операционными затратами.
	
	
 Оставьте заявку — мы рассчитаем доходность, подготовим коммерческое предложение и обеспечим запуск вашего майнинга с Antminer S21 XP под ключ.
	

 </description>
        <collectionId>bitmain</collectionId>
        <collectionId>full_catalog</collectionId>
      </offer>
      <offer id="212" available="true">
        <url>https://gis-mining.ru/catalog/product/antminer_s21_pro_234_th_s/</url>
        <price>329752</price>
        <currencyId>RUB</currencyId>
        <categoryId>100000000</categoryId>
        <picture>https://gis-mining.ru/upload/iblock/e8f/mkkwqxxjoz36kczl9ai17wighqb9m93r.png</picture>
        <vendor>BITMAIN</vendor>
        <name>ASIC-майнер Antminer S21 Pro 234 TH/s</name>
        <description>
	Antminer S21 Pro 234 TH/s — энергоэффективный ASIC нового поколения от GIS Mining
	
 Bitmain Antminer S21 Pro 234 TH/s — это современное ASIC-оборудование для добычи криптовалют по алгоритму SHA-256, включая Bitcoin (BTC), Bitcoin Cash (BCH) и другие. Модель входит в линейку устройств нового поколения от Bitmain и отличается улучшенной энергоэффективностью, стабильной производительностью и высокой надёжностью при круглосуточной промышленной эксплуатации.
	
	
		 При хэшрейте 234 TH/s и потреблении около 3500 Вт, Antminer S21 Pro обеспечивает низкую стоимость майнинга на площадках с доступной электроэнергией. Он подходит для масштабных ферм, дата-центров и контейнерных решений, а также как отличное решение для модернизации существующих мощностей.
	
	
		 Компания GIS Mining предлагает поставку Antminer S21 Pro с полным комплексом услуг: от логистики и пуско-наладки до проектирования площадок, подключения к энергосетям, интеграции в инфраструктуру и круглосуточной технической поддержки.
	
	Почему выбирают GIS Mining:
	
		Поставка оригинального оборудования от Bitmain
		Проектирование и строительство дата-центров и контейнеров под ключ
		Монтаж, настройка и запуск оборудования
		Мониторинг, сопровождение и техподдержка 24/7
		Расчёт доходности и подбор площадки с минимальной стоимостью электроэнергии
	
	
 Antminer S21 Pro 234 TH/s — это мощный инструмент для устойчивого и прибыльного майнинга в условиях современной инфраструктуры.
	
	
 Свяжитесь с нами, чтобы получить персональное коммерческое предложение, рассчитать окупаемость и запустить майнинг с Antminer S21 Pro 234 TH/s под ключ.
	

 </description>
        <collectionId>bitmain</collectionId>
        <collectionId>full_catalog</collectionId>
      </offer>
      <offer id="213" available="false">
        <url>https://gis-mining.ru/catalog/product/antminer_s21_216_th_s/</url>
        <price>253461</price>
        <currencyId>RUB</currencyId>
        <categoryId>100000000</categoryId>
        <picture>https://gis-mining.ru/upload/iblock/e8f/mkkwqxxjoz36kczl9ai17wighqb9m93r.png</picture>
        <vendor>BITMAIN</vendor>
        <name>ASIC-майнер Antminer S21+ 216 TH/s</name>
        <description>
	Antminer S21+ 216 TH/s — энергоэффективный ASIC-майнер для промышленного майнинга от GIS Mining
	
 Bitmain Antminer S21+ 216 TH/s — это мощный SHA-256 ASIC-майнер, разработанный для эффективной добычи Bitcoin (BTC), Bitcoin Cash и других криптовалют. Устройство относится к усовершенствованной линейке S21 и сочетает высокий хэшрейт с отличной энергоэффективностью, что делает его оптимальным выбором для промышленных майнинг-площадок.
	
	
		 С хэшрейтом 216 TH/s и энергопотреблением около 3450 Вт, Antminer S21+ демонстрирует эффективность на уровне ~16 J/TH. Это позволяет существенно снизить затраты на электроэнергию, обеспечить быструю окупаемость и стабильную доходность даже при волатильности рынка.
	
	
		 Компания GIS Mining предоставляет комплексные решения для интеграции Antminer S21+ в вашу инфраструктуру. Мы осуществляем поставку, проектирование, подключение и обслуживание — от одиночных юнитов до крупных майнинг-кластеров мощностью до 50+ МВт.
	
	Почему выбирают GIS Mining:
	
		Гарантированная поставка оригинального оборудования Bitmain
		Строительство дата-центров и контейнеров под ключ
		Инженерная интеграция: электросети, охлаждение, мониторинг
		Поддержка 24/7, техническое обслуживание и модернизация
		Подбор региона и площадки с низкой стоимостью электроэнергии
	
	
 Antminer S21+ 216 TH/s — это идеальный инструмент для повышения эффективности и масштабирования вашей майнинг-инфраструктуры.
	
	
 Свяжитесь с нами, чтобы получить расчёт доходности, коммерческое предложение и запустить майнинг на базе Antminer S21+ с поддержкой GIS Mining.
	

 </description>
        <collectionId>bitmain</collectionId>
        <collectionId>full_catalog</collectionId>
      </offer>
      <offer id="214" available="true">
        <url>https://gis-mining.ru/catalog/product/antminer-l9-17000-mh-s/</url>
        <price>472930</price>
        <currencyId>RUB</currencyId>
        <categoryId>100000000</categoryId>
        <picture>https://gis-mining.ru/upload/iblock/12c/o4nohtfsnl94oi8shrv0ifreguvv7re3.png</picture>
        <vendor>BITMAIN</vendor>
        <name>ASIC-майнер Antminer L9 17 GH/s</name>
        <description>
	Antminer L9 17 000 MH/s — флагманский Scrypt-майнер для Litecoin и Dogecoin от GIS Mining
	
 Bitmain Antminer L9 17 000 MH/s — это новое поколение ASIC-майнеров на алгоритме Scrypt, созданное для высокоэффективной добычи Litecoin (LTC), Dogecoin (DOGE) и других Scrypt-криптовалют. Устройство демонстрирует выдающийся хэшрейт и энергоэффективность, значительно опережая предыдущие модели L7 и L3+.
	
	
		 С производительностью до 17 000 MH/s и оптимальным энергопотреблением, Antminer L9 подходит для круглосуточной работы в условиях промышленного майнинга. Он идеально интегрируется в инфраструктуру современных дата-центров и контейнерных ферм, обеспечивая высокую рентабельность и быструю окупаемость.
	
	
 GIS Mining предлагает поставку, внедрение и техническое сопровождение Antminer L9 на всех этапах: от подбора площадки и логистики до установки, запуска и дальнейшего обслуживания. Мы проектируем решения "под ключ" для масштабируемой добычи Scrypt-активов.
	
	Преимущества работы с GIS Mining:
	
		Официальная поставка оригинального оборудования Bitmain
		Проектирование и запуск площадок от 0,5 до 50+ МВт
		Инженерная интеграция: электросети, вентиляция, распределение мощности
		Круглосуточный мониторинг и техническое обслуживание
		Поддержка при расчёте доходности и подборе выгодного региона
	
	
 Antminer L9 17 000 MH/s — это надёжный выбор для добычи Litecoin и Dogecoin с максимальной эффективностью.
	
	
 Свяжитесь с нами, чтобы получить технические характеристики, расчёт окупаемости и коммерческое предложение на Antminer L9 с установкой и обслуживанием от GIS Mining.
	

 </description>
        <collectionId>bitmain</collectionId>
        <collectionId>full_catalog</collectionId>
      </offer>
      <offer id="244" available="false">
        <url>https://gis-mining.ru/catalog/product/antminer_s19k_pro_120_th_s/</url>
        <price>81942</price>
        <currencyId>RUB</currencyId>
        <categoryId>100000000</categoryId>
        <picture>https://gis-mining.ru/upload/iblock/4a9/etx7mkz1r50if23600qvh7ggxmseu3i2.png</picture>
        <vendor>BITMAIN</vendor>
        <name>ASIC-майнер Antminer S19k Pro 120 TH/s</name>
        <description>
	Bitmain Antminer S19K PRO (120 TH/s) — мощный ASIC-майнер для алгоритма SHA-256.
	
		 Устройство выдаёт стабильные 120 TH/s и создано для долгой круглосуточной работы. За счёт продуманной системы охлаждения и чипов BM1398 майнер обеспечивает высокую производительность при умеренном энергопотреблении.
	
	
		 Энергоэффективность порядка ~29,2 J/TH (?3500 Вт при 120 TH/s) помогает оптимизировать расходы на электричество. Antminer S19K PRO подходит для добычи Bitcoin и других монет на SHA-256, среди которых:
	
	
		Bitcoin (BTC)
		Bitcoin Cash (BCH)
		eCash (XEC)
		Namecoin (NMC)
		Peercoin (PPC)
		Bitcoin SV (BSV)
	
	
		 Ключевые характеристики:
	
	
		Алгоритм: SHA-256
		Хэшрейт: 120 TH/s
		Потребляемая мощность: 3500 Вт
		Чипы: BM1398 — 144 шт.; количество плат: 3
		Техпроцесс: 7 нм
		Охлаждение: 4 вентилятора с автоконтролем оборотов
		Подключение: Ethernet; питание: 200–240 В
		Габариты: 400 ? 195 ? 290 мм; вес: 14,2 кг
	
	
		 Antminer S19K PRO сочетает надёжность, эффективность и простоту внедрения: подключение по Ethernet, автоматическая регулировка скорости вентиляторов и стабильная работа при высоких нагрузках. Доходность зависит от тарифа на электроэнергию, сложности сети и курса криптовалют; при корректной настройке устройство способно приносить ощутимую прибыль.
	

 </description>
        <collectionId>bitmain</collectionId>
        <collectionId>full_catalog</collectionId>
      </offer>
      <offer id="293" available="false">
        <url>https://gis-mining.ru/catalog/product/elphapex_dg1_plus_14000_mh_s/</url>
        <price>447778</price>
        <currencyId>RUB</currencyId>
        <categoryId>100000000</categoryId>
        <picture>https://gis-mining.ru/upload/iblock/592/sfd25a936yva0csksjussv34vb5u2b3j.png</picture>
        <vendor>ELPHAPEX</vendor>
        <name>ASIC-майнер Elphapex DG1+ 14000 MH/s</name>
        <description>
	Elphapex DG1+ 14 000 MH/s — высокоэффективный майнер Scrypt от GIS Mining
	
 Elphapex DG1+ — это мощный ASIC-майнер на алгоритме Scrypt, предназначенный для добычи Litecoin (LTC), Dogecoin (DOGE) и других криптовалют. Устройство демонстрирует хэшрейт до 14 000 MH/s и отличается высокой энергоэффективностью, что делает его отличным выбором для промышленных майнинговых площадок.
	
	
		 Elphapex DG1+ подходит для круглосуточной эксплуатации в дата-центрах и контейнерных фермах. Благодаря надёжной конструкции и оптимизированному энергопотреблению, он обеспечивает стабильную добычу с минимальными операционными издержками и быстрой окупаемостью.
	
	
		 Компания GIS Mining осуществляет поставку, установку и полное сопровождение Elphapex DG1+. Мы проектируем и строим майнинг-инфраструктуру под ключ, подключаем оборудование к электросетям, обеспечиваем настройку, вентиляцию и последующий технический мониторинг.
	
	
 Свяжитесь с нами, чтобы получить индивидуальный расчёт доходности, подбор оборудования и коммерческое предложение на внедрение Elphapex DG1+ 14 000 MH/s.
	

 </description>
        <collectionId>elphapex</collectionId>
        <collectionId>full_catalog</collectionId>
      </offer>
      <offer id="304" available="true">
        <url>https://gis-mining.ru/catalog/product/antminer_s21_235_th_s/</url>
        <price>304315</price>
        <currencyId>RUB</currencyId>
        <categoryId>100000000</categoryId>
        <picture>https://gis-mining.ru/upload/iblock/e8f/mkkwqxxjoz36kczl9ai17wighqb9m93r.png</picture>
        <vendor>BITMAIN</vendor>
        <name>ASIC-майнер Antminer S21+ 235 TH/s</name>
        <description>
	Antminer S21+ 235 TH/s — надёжный выбор для промышленного майнинга
	
 Antminer S21+ 235 TH/s — это мощный ASIC-майнер от компании Bitmain, созданный для добычи криптовалют на алгоритме SHA-256, включая Bitcoin, Bitcoin Cash и другие. Устройство сочетает высокий хэшрейт с хорошей энергоэффективностью, что делает его оптимальным решением для промышленных майнинг-площадок.
	
	
		 Благодаря вычислительной мощности в 235 TH/s, Antminer S21+ демонстрирует стабильную работу 24/7 и снижает себестоимость добычи при грамотной инфраструктуре и дешёвой электроэнергии. Устройство подходит как для современных дата-центров, так и для размещения в контейнерных фермах.
	
	
 GIS Mining предоставляет полный спектр услуг по внедрению Antminer S21: поставка, логистика, проектирование площадки, подключение к электросетям, настройка и сопровождение. Мы реализуем проекты "под ключ" с индивидуальным расчётом под ваши условия.
	
	Преимущества Antminer S21 235 TH/s:
	
		Высокий хэшрейт — до 235 TH/s
		Энергоэффективность: ~17.5–18 J/TH
		Подходит для масштабного промышленного майнинга
		Надёжная работа в круглосуточном режиме
		Интеграция в дата-центры и контейнерные решения
	
	
 Оставьте заявку, чтобы получить коммерческое предложение, расчёт доходности и помощь в запуске Antminer S21 235 TH/s на вашей площадке.
	

 </description>
        <collectionId>bitmain</collectionId>
        <collectionId>full_catalog</collectionId>
      </offer>
      <offer id="307" available="true">
        <url>https://gis-mining.ru/catalog/product/antminer_s23_318_th_s/</url>
        <price>742543</price>
        <currencyId>RUB</currencyId>
        <categoryId>100000000</categoryId>
        <picture>https://gis-mining.ru/upload/iblock/d8a/7osr3l1xbe7d9ky8ob8323adl8pzjp57.png</picture>
        <vendor>BITMAIN</vendor>
        <name>ASIC-майнер Antminer S23 318 TH/s</name>
        <description>Antminer S23 318 TH/s — производительный ASIC для стабильной добычи Bitcoin

 Antminer S23 318 TH/s — это новое поколение ASIC-оборудования от Bitmain, разработанное для высокоэффективной добычи криптовалют на алгоритме SHA-256 (Bitcoin, Bitcoin Cash и др.). Устройство сочетает в себе высокий хэшрейт, надёжность и энергоэффективность, что делает его идеальным выбором для промышленных майнинговых проектов.


	 С производительностью 318 TH/s и сбалансированным энергопотреблением, Antminer S23 позволяет снизить операционные издержки и ускорить возврат инвестиций. Он подходит для масштабных дата-центров, контейнерных ферм и гибридных решений.


 GIS Mining обеспечивает полный цикл внедрения Antminer S23: поставку, логистику, монтаж, подключение к электросетям, настройку ПО, интеграцию в систему мониторинга и последующее сервисное сопровождение.

Почему выбирают Antminer S23 с GIS Mining:

	Высокая производительность — до 318 TH/s
	Оптимальное соотношение мощности и потребления
	Надёжная эксплуатация 24/7 в промышленных условиях
	Профессиональный запуск оборудования "под ключ"
	Поддержка на всех этапах: от расчёта ROI до техобслуживания


 Оставьте заявку, и мы подготовим индивидуальное коммерческое предложение, подберём площадку с дешёвой электроэнергией и рассчитаем окупаемость Antminer S23 318 TH/s под ваши задачи.
</description>
        <collectionId>bitmain</collectionId>
        <collectionId>full_catalog</collectionId>
      </offer>
      <offer id="308" available="true">
        <url>https://gis-mining.ru/catalog/product/elphapex_dg1_14000_mh_s/</url>
        <price>489636</price>
        <currencyId>RUB</currencyId>
        <categoryId>100000000</categoryId>
        <picture>https://gis-mining.ru/upload/iblock/590/4zp0nlqkf9mf1nme65fxt27ozwbiffkh.png</picture>
        <vendor>ELPHAPEX</vendor>
        <name>ASIC-майнер Elphapex DG1 14000 MH/s</name>
        <description>
	Elphapex DG1 14 000 MH/s — эффективный Scrypt-майнер для Litecoin и Dogecoin от GIS Mining
	
 Elphapex DG1 — это современное и производительное решение для добычи криптовалют на алгоритме Scrypt, таких как Litecoin (LTC), Dogecoin (DOGE) и других. Устройство обеспечивает хэшрейт до 14 000 MH/s и отличается высокой энергоэффективностью, что делает его привлекательным выбором для промышленных майнинг-ферм.
	
	
		 Майнер сконструирован для стабильной работы в круглосуточном режиме. Он подходит для установки как в майнинг-контейнерах, так и в стационарных дата-центрах, обеспечивая быструю окупаемость за счёт сниженной себестоимости добычи.
	
	
 GIS Mining предлагает поставку, настройку и сопровождение Elphapex DG1 14 000 MH/s. Мы проектируем и строим майнинг-инфраструктуру под ключ: от подключения оборудования и настройки вентиляции — до мониторинга производительности и технической поддержки.
	
	Преимущества Elphapex DG1 с GIS Mining:
	
		Хэшрейт: до 14 000 MH/s
		Поддержка алгоритма Scrypt (LTC, DOGE)
		Энергоэффективность и стабильная работа 24/7
		Интеграция в контейнерные и стационарные решения
		Сопровождение проекта: от логистики до технической поддержки
	
	
 Свяжитесь с нами, чтобы получить расчёт доходности, подбор локации и индивидуальное коммерческое предложение на внедрение Elphapex DG1 14 000 MH/s.
	

 </description>
        <collectionId>elphapex</collectionId>
        <collectionId>full_catalog</collectionId>
      </offer>
      <offer id="310" available="true">
        <url>https://gis-mining.ru/catalog/product/whatsminer_m61s_plus_218_th_s/</url>
        <price>276679</price>
        <currencyId>RUB</currencyId>
        <categoryId>100000000</categoryId>
        <picture>https://gis-mining.ru/upload/iblock/a0c/40wwma6ydwiobdkrt2jv5h8pauy3wqke.png</picture>
        <vendor>WHATSMINER</vendor>
        <name>ASIC-майнер Whatsminer M61S+ 218 TH/s</name>
        <description>WhatsMiner M61S+ 218 TH/s — промышленный SHA-256 майнер с высокой производительностью

 WhatsMiner M61S+ 218 TH/s — это флагманская модель от MicroBT, предназначенная для добычи криптовалют на алгоритме SHA-256, таких как Bitcoin, Bitcoin Cash и др. Модель отличается стабильной производительностью в 218 TH/s и энергоэффективностью, что делает её надёжным решением для промышленных майнинг-площадок.


	 Устройство оснащено системой воздушного охлаждения и оптимизировано для работы в круглосуточном режиме. Прочный корпус, фирменное программное обеспечение и качественная сборка обеспечивают стабильную эксплуатацию в контейнерных фермах и дата-центрах.


 GIS Mining предоставляет комплексные решения по поставке и запуску WhatsMiner M61S+ 218 TH/s. Мы занимаемся проектированием и строительством площадок под ключ, интеграцией оборудования в существующую инфраструктуру, настройкой электропитания и вентиляции, а также круглосуточным мониторингом.

Преимущества WhatsMiner M61S+ от GIS Mining:

	Хэшрейт: 218 TH/s при стабильной энергоэффективности
	Совместимость с промышленной инфраструктурой
	Простая интеграция в майнинг-кластеры и фермы
	Поддержка 24/7 и сервисное обслуживание
	Поставка, логистика и ввод в эксплуатацию «под ключ»


 Оставьте заявку, и мы рассчитаем срок окупаемости, подберём локацию с минимальной стоимостью электроэнергии и предоставим персональное коммерческое предложение на WhatsMiner M61S+ 218 TH/s.
</description>
        <collectionId>whatsminer</collectionId>
        <collectionId>full_catalog</collectionId>
      </offer>
      <offer id="312" available="true">
        <url>https://gis-mining.ru/catalog/product/whatsminer_m61s_208_th_s/</url>
        <price>301220</price>
        <currencyId>RUB</currencyId>
        <categoryId>100000000</categoryId>
        <picture>https://gis-mining.ru/upload/iblock/af2/hydvhcdn5yylolfu2ijcf3hqd02mjs8x.png</picture>
        <vendor>WHATSMINER</vendor>
        <name>ASIC-майнер Whatsminer M61S 208 TH/s</name>
        <description>
	WhatsMiner M61S 208 TH/s — надёжный SHA-256 майнер от MicroBT для промышленной добычи Bitcoin
	
 WhatsMiner M61S 208 TH/s — это эффективный ASIC-майнер нового поколения от компании MicroBT, созданный для стабильной добычи криптовалют по алгоритму SHA-256 (включая Bitcoin и Bitcoin Cash). Модель отличается высокой производительностью, сбалансированным энергопотреблением и оптимальной надёжностью.
	
	
		 Устройство оснащено надёжной воздушной системой охлаждения и адаптировано для круглосуточной эксплуатации на промышленных площадках. С хэшрейтом 208 TH/s и энергоэффективностью порядка 17–18 J/TH, майнер обеспечивает низкую себестоимость добычи и быстрое достижение окупаемости, особенно при использовании в дата-центрах или контейнерных фермах.
	
	
 GIS Mining — ваш технологический партнёр в мире майнинга. Мы предлагаем поставку WhatsMiner M61S с полным сопровождением: от проектирования и интеграции в инфраструктуру до технической поддержки и круглосуточного мониторинга. Наша команда реализует проекты любой сложности — от индивидуальных установок до строительства майнинг-кластеров под ключ.
	
	Почему стоит выбрать GIS Mining:
	
		Поставка оригинального оборудования с гарантией
		Подбор оптимальной локации и расчёт рентабельности
		Интеграция в дата-центры и контейнерные решения
		Настройка, запуск и техподдержка 24/7
		Собственные площадки и инфраструктура в регионах РФ и СНГ
	
	
 Оставьте заявку, и мы подготовим коммерческое предложение на WhatsMiner M61S 208 TH/s, рассчитанное под ваши задачи и бюджет. Начните масштабный майнинг с поддержкой GIS Mining!
	

 </description>
        <collectionId>whatsminer</collectionId>
        <collectionId>full_catalog</collectionId>
      </offer>
      <offer id="313" available="true">
        <url>https://gis-mining.ru/catalog/product/whatsminer_m61s_plus_234_th_s/</url>
        <price>398190</price>
        <currencyId>RUB</currencyId>
        <categoryId>100000000</categoryId>
        <picture>https://gis-mining.ru/upload/iblock/af2/hydvhcdn5yylolfu2ijcf3hqd02mjs8x.png</picture>
        <vendor>WHATSMINER</vendor>
        <name>ASIC-майнер Whatsminer M61S+ 234 TH/s</name>
        <description>WhatsMiner M61S+ 234 TH/s — высокомощный ASIC для промышленного майнинга Bitcoin от GIS Mining

 WhatsMiner M61S+ 234 TH/s — это флагманский SHA-256 ASIC-майнер от компании MicroBT, разработанный для добычи Bitcoin (BTC), Bitcoin Cash (BCH) и других криптовалют. Устройство демонстрирует одну из лучших производительностей в классе и идеально подходит для дата-центров и контейнерных ферм, ориентированных на круглосуточную эксплуатацию.


	 С хэшрейтом 234 TH/s и высокой энергоэффективностью, модель M61S+ обеспечивает отличное соотношение мощности к потреблению, снижая себестоимость добычи и повышая доходность. Модель оснащена надёжной воздушной системой охлаждения и поддерживает фирменное программное обеспечение MicroBT для удалённого управления и мониторинга.


 GIS Mining осуществляет комплексную поставку и внедрение WhatsMiner M61S+ на площадки любой сложности. Мы занимаемся проектированием дата-центров, подключением к электросетям, настройкой оборудования и обеспечением круглосуточного технического обслуживания. Наши эксперты помогут рассчитать рентабельность майнинга и предложат решения, адаптированные под ваш регион и бюджет.

Почему выбирают GIS Mining:

	Официальная поставка WhatsMiner с гарантией
	Проектирование и строительство дата-центров под ключ
	Интеграция в майнинг-контейнеры и существующую инфраструктуру
	Техническое обслуживание и мониторинг 24/7
	Подбор площадок с дешёвой электроэнергией и расчёт ROI


 WhatsMiner M61S+ 234 TH/s — это надёжное оборудование для масштабных майнинг-проектов, где критичны производительность, энергоэффективность и стабильность.


 Оставьте заявку, чтобы получить персональное предложение и консультацию по запуску WhatsMiner M61S+ от команды GIS Mining.
</description>
        <collectionId>whatsminer</collectionId>
        <collectionId>full_catalog</collectionId>
      </offer>
      <offer id="314" available="true">
        <url>https://gis-mining.ru/catalog/product/whatsminer_m60s_plus_208_th_s/</url>
        <price>277648</price>
        <currencyId>RUB</currencyId>
        <categoryId>100000000</categoryId>
        <picture>https://gis-mining.ru/upload/iblock/8be/dklb1bbnmhg2fofnafsi4iqetjpg5o4s.png</picture>
        <vendor>WHATSMINER</vendor>
        <name>ASIC-майнер Whatsminer M60S+ 208 TH/s</name>
        <description>
	WhatsMiner M60S+ 208 TH/s — эффективный ASIC-майнер от MicroBT для промышленной добычи Bitcoin
	
 WhatsMiner M60S+ 208 TH/s — это современное решение от MicroBT, созданное для стабильной и энергоэффективной добычи криптовалют на алгоритме SHA-256, включая Bitcoin (BTC) и Bitcoin Cash (BCH). Высокая мощность, надёжность и низкая стоимость владения делают эту модель отличным выбором для дата-центров и промышленных майнинг-площадок.
	
	
		 С хэшрейтом 208 TH/s и энергоэффективностью на уровне ?17 J/TH, M60S+ демонстрирует уверенную производительность при умеренном энергопотреблении. Надёжная система воздушного охлаждения и компактный корпус позволяют эффективно масштабировать кластеры как в майнинг-контейнерах, так и в традиционных фермах.
	
	
 GIS Mining предлагает полный комплекс услуг по поставке и интеграции WhatsMiner M60S+: от подбора оборудования и расчёта доходности до логистики, запуска и технической поддержки. Мы проектируем и реализуем инфраструктуру "под ключ" с учётом особенностей вашего региона и бюджета.
	
	Преимущества работы с GIS Mining:
	
		Оригинальные поставки WhatsMiner с гарантией
		Подбор площадки с дешёвой электроэнергией
		Проектирование и строительство дата-центров и контейнерных ферм
		Монтаж, настройка и круглосуточная поддержка оборудования
		Точная оценка рентабельности и сроков окупаемости
	
	
 WhatsMiner M60S+ 208 TH/s — это надёжный и выгодный инструмент для долгосрочной добычи Bitcoin с минимальными операционными затратами.
	
	
 Оставьте заявку, чтобы получить персональное предложение и расчёт окупаемости WhatsMiner M60S+ с учётом параметров вашей инфраструктуры.
	

 </description>
        <collectionId>whatsminer</collectionId>
        <collectionId>full_catalog</collectionId>
      </offer>
      <offer id="315" available="true">
        <url>https://gis-mining.ru/catalog/product/whatsminer_m60s_plus_206_th_s/</url>
        <price>280658</price>
        <currencyId>RUB</currencyId>
        <categoryId>100000000</categoryId>
        <picture>https://gis-mining.ru/upload/iblock/8be/dklb1bbnmhg2fofnafsi4iqetjpg5o4s.png</picture>
        <vendor>WHATSMINER</vendor>
        <name>ASIC-майнер Whatsminer M60S+ 206 TH/s</name>
        <description>
	WhatsMiner M60S+ 206 TH/s — производительный ASIC-майнер для стабильной добычи Bitcoin от GIS Mining
	
 WhatsMiner M60S+ 206 TH/s — это высокопроизводительное решение от MicroBT, предназначенное для промышленной добычи Bitcoin, Bitcoin Cash и других криптовалют на алгоритме SHA-256. Устройство сочетает в себе надёжность, энергоэффективность и стабильную работу в круглосуточном режиме.
	
	
		 Модель обеспечивает хэшрейт 206 TH/s при среднем энергопотреблении около 3550 Вт, демонстрируя выгодное соотношение производительности и энергозатрат. Это делает WhatsMiner M60S+ отличным выбором для дата-центров, майнинг-контейнеров и других площадок с высокой плотностью размещения оборудования.
	
	
		 Компания GIS Mining предлагает поставку WhatsMiner M60S+ с полным спектром услуг — от логистики и подключения до внедрения оборудования в существующую или строящуюся инфраструктуру. Мы берём на себя проектирование, ввод в эксплуатацию, расчёт рентабельности и сопровождение на всех этапах.
	
	Преимущества WhatsMiner M60S+ с GIS Mining:
	
		Поставка оригинального оборудования MicroBT с гарантией
		Интеграция в готовые фермы, дата-центры или контейнерные решения
		Быстрый запуск и настройка оборудования
		Поддержка и мониторинг 24/7
		Оптимизация энергозатрат и расчёт окупаемости
	
	
 WhatsMiner M60S+ 206 TH/s — это надёжный инструмент для тех, кто ищет стабильную доходность и эффективную эксплуатацию оборудования на профессиональных майнинг-площадках.
	
	
 Свяжитесь с нами, чтобы получить персональное коммерческое предложение, подобрать площадку и рассчитать ROI с учётом стоимости электроэнергии и условий вашего региона.
	

 </description>
        <collectionId>whatsminer</collectionId>
        <collectionId>full_catalog</collectionId>
      </offer>
      <offer id="99579" available="true">
        <url>https://gis-mining.ru/catalog/product/antminer-l11-hyd-6u-33-gh-s/</url>
        <price>1910067</price>
        <currencyId>RUB</currencyId>
        <categoryId>100000000</categoryId>
        <picture>https://gis-mining.ru/upload/iblock/2d7/h80z0divnuhebi0ep8ykusllqtnpbchy.png</picture>
        <vendor>BITMAIN</vendor>
        <name>ASIC-майнер Antminer L11 Hyd 6U 33 GH/s</name>
        <description>Antminer L11 Hyd 6U (33 GH/s) — высокопроизводительный ASIC-майнер от компании Bitmain, работающий на алгоритме Scrypt.

	 Устройство демонстрирует вдвое большую мощность по сравнению с предыдущими моделями, что делает его одним из самых эффективных решений для добычи Litecoin (LTC) и Dogecoin (DOGE).


	 С энергоэффективностью 0,172 Вт/GH Antminer L11 Hyd 6U позволяет одновременно майнить до 8 криптовалют, включая:


	Litecoin (LTC)
	Dogecoin (DOGE)
	Bellscoin (BEL)
	Luckycoin (LKY)
	Pepecoin (PEP)
	Junkcoin (JKC)
	Dingocoin (DINGO)
	Shibacoin (SHIC)


	 Модель отличается высокой надежностью, простотой эксплуатации и оптимальным соотношением мощности и энергопотребления — идеальный выбор для эффективного майнинга.
</description>
        <collectionId>bitmain</collectionId>
        <collectionId>full_catalog</collectionId>
      </offer>
      <offer id="99580" available="true">
        <url>https://gis-mining.ru/catalog/product/antminer-l11-20-gh-s/</url>
        <price>889118</price>
        <currencyId>RUB</currencyId>
        <categoryId>100000000</categoryId>
        <picture>https://gis-mining.ru/upload/iblock/6be/gkxq330tfccgszrfjsz9myyjfkyzhq1p.png</picture>
        <vendor>BITMAIN</vendor>
        <name>ASIC-майнер Antminer L11 20 GH/s</name>
        <description>Antminer L11 (20 GH/s) — мощный ASIC-майнер от компании Bitmain, работающий на алгоритме Scrypt.

	 Устройство демонстрирует вдвое большую производительность по сравнению с предыдущими моделями, что делает его одним из самых эффективных решений для добычи Litecoin (LTC) и Dogecoin (DOGE).


	 С энергоэффективностью 0,183 Вт/GH Antminer L11 позволяет одновременно майнить до 8 криптовалют, включая:


	Litecoin (LTC)
	Dogecoin (DOGE)
	Bellscoin (BEL)
	Luckycoin (LKY)
	Pepecoin (PEP)
	Junkcoin (JKC)
	Dingocoin (DINGO)
	Shibacoin (SHIC)


	 Antminer L11 сочетает в себе надежность, эффективность и простоту эксплуатации, обеспечивая оптимальное соотношение мощности и энергопотребления для прибыльного майнинга.
</description>
        <collectionId>bitmain</collectionId>
        <collectionId>full_catalog</collectionId>
      </offer>
      <offer id="99581" available="true">
        <url>https://gis-mining.ru/catalog/product/antminer-l11-21-gh-s/</url>
        <price>997820</price>
        <currencyId>RUB</currencyId>
        <categoryId>100000000</categoryId>
        <picture>https://gis-mining.ru/upload/iblock/f58/ihcz673uvyhln2tlt3b392q76n2163zm.png</picture>
        <vendor>BITMAIN</vendor>
        <name>ASIC-майнер Antminer L11 21 GH/s</name>
        <description>
	Antminer L11 (21 GH/s) — мощный ASIC-майнер от компании Bitmain, работающий на алгоритме Scrypt.
	
		 Устройство демонстрирует вдвое большую производительность по сравнению с предыдущими моделями, что делает его одним из самых эффективных решений для добычи Litecoin (LTC) и Dogecoin (DOGE).
	
	
		 С энергоэффективностью 0,183 Вт/GH Antminer L11 позволяет одновременно майнить до 8 криптовалют, включая:
	
	
		Litecoin (LTC)
		Dogecoin (DOGE)
		Bellscoin (BEL)
		Luckycoin (LKY)
		Pepecoin (PEP)
		Junkcoin (JKC)
		Dingocoin (DINGO)
		Shibacoin (SHIC)
	
	
		 Antminer L11 сочетает в себе надежность, эффективность и простоту эксплуатации, обеспечивая оптимальное соотношение мощности и энергопотребления для прибыльного майнинга.
	

 </description>
        <collectionId>bitmain</collectionId>
        <collectionId>full_catalog</collectionId>
      </offer>
      <offer id="99604" available="false">
        <url>https://gis-mining.ru/catalog/product/antminer-l7-9050-mh-s/</url>
        <price>126341</price>
        <currencyId>RUB</currencyId>
        <categoryId>100000000</categoryId>
        <picture>https://gis-mining.ru/upload/iblock/1db/vgiycr159ghvt0x3nec7ytcnjefoubph.png</picture>
        <vendor>BITMAIN</vendor>
        <name>ASIC-майнер Antminer L7 9050 MH/s</name>
        <description>
	 О товаре
	 Майнер Bitmain Antminer L7 был представлен компанией в 2021 году и с момента выхода получил признание у пользователей по всему миру. Его прозвали «народным» устройством за оптимальное сочетание мощности, стабильности и эффективности, благодаря чему он быстро стал одним из самых востребованных майнеров на рынке.


	 Какие криптовалюты можно добывать
	 Antminer L7 работает на алгоритме Scrypt, что делает его идеальным решением для добычи Litecoin (LTC) и Dogecoin (DOGE). Кроме того, устройство совместимо и с другими криптовалютами, использующими тот же алгоритм. На сегодняшний день L7 остаётся одной из самых производительных моделей для Scrypt-майнинга и уверенно держит лидерство по хешрейту в 2023 году.


	 Технические особенности
	 Майнер оснащён четырьмя вентиляторами для эффективного охлаждения вычислительных плат, а также тремя дополнительными вентиляторами в блоке питания. Встроенная система регулировки потоков позволяет устройству адаптировать производительность под текущие энергозатраты, минимизируя убытки при росте стоимости электроэнергии. По конструкции L7 близок к популярной серии S19, но отличается более высокой мощностью и использованием другого алгоритма.


	 Условия размещения
	 Поскольку устройство отличается высоким уровнем шума и выделяет значительное количество тепла при работе, рекомендуется устанавливать его в помещениях с качественной вентиляцией и хорошей системой охлаждения, специально подготовленных для майнингового оборудования.


	 О производителе
	 Компания Bitmain — признанный мировой лидер в производстве оборудования для майнинга. Она известна своими инновационными решениями, высоким качеством сборки и надёжностью устройств, что делает её продукцию эталоном в индустрии.
</description>
        <collectionId>bitmain</collectionId>
        <collectionId>full_catalog</collectionId>
      </offer>
      <offer id="99605" available="false">
        <url>https://gis-mining.ru/catalog/product/antminer-l7-8550-mh-s/</url>
        <price>198240</price>
        <currencyId>RUB</currencyId>
        <categoryId>100000000</categoryId>
        <picture>https://gis-mining.ru/upload/iblock/1db/vgiycr159ghvt0x3nec7ytcnjefoubph.png</picture>
        <vendor>BITMAIN</vendor>
        <name>ASIC-майнер Antminer L7 8550 MH/s</name>
        <description>
	 О товаре
	 Майнер Bitmain Antminer L7 был представлен компанией в 2021 году и с момента выхода получил признание у пользователей по всему миру. Его прозвали «народным» устройством за оптимальное сочетание мощности, стабильности и эффективности, благодаря чему он быстро стал одним из самых востребованных майнеров на рынке.


	 Какие криптовалюты можно добывать
	 Antminer L7 работает на алгоритме Scrypt, что делает его идеальным решением для добычи Litecoin (LTC) и Dogecoin (DOGE). Кроме того, устройство совместимо и с другими криптовалютами, использующими тот же алгоритм. На сегодняшний день L7 остаётся одной из самых производительных моделей для Scrypt-майнинга и уверенно держит лидерство по хешрейту в 2023 году.


	 Технические особенности
	 Майнер оснащён четырьмя вентиляторами для эффективного охлаждения вычислительных плат, а также тремя дополнительными вентиляторами в блоке питания. Встроенная система регулировки потоков позволяет устройству адаптировать производительность под текущие энергозатраты, минимизируя убытки при росте стоимости электроэнергии. По конструкции L7 близок к популярной серии S19, но отличается более высокой мощностью и использованием другого алгоритма.


	 Условия размещения
	 Поскольку устройство отличается высоким уровнем шума и выделяет значительное количество тепла при работе, рекомендуется устанавливать его в помещениях с качественной вентиляцией и хорошей системой охлаждения, специально подготовленных для майнингового оборудования.


	 О производителе
	 Компания Bitmain — признанный мировой лидер в производстве оборудования для майнинга. Она известна своими инновационными решениями, высоким качеством сборки и надёжностью устройств, что делает её продукцию эталоном в индустрии.
</description>
        <collectionId>bitmain</collectionId>
        <collectionId>full_catalog</collectionId>
      </offer>
      <offer id="99607" available="false">
        <url>https://gis-mining.ru/catalog/product/antminer-l7-8800-mh-s/</url>
        <price>121009</price>
        <currencyId>RUB</currencyId>
        <categoryId>100000000</categoryId>
        <picture>https://gis-mining.ru/upload/iblock/1db/vgiycr159ghvt0x3nec7ytcnjefoubph.png</picture>
        <vendor>BITMAIN</vendor>
        <name>ASIC-майнер Antminer L7 8800 MH/s</name>
        <description>
	 О товаре
	 Майнер Bitmain Antminer L7 был представлен компанией в 2021 году и с момента выхода получил признание у пользователей по всему миру. Его прозвали «народным» устройством за оптимальное сочетание мощности, стабильности и эффективности, благодаря чему он быстро стал одним из самых востребованных майнеров на рынке.


	 Какие криптовалюты можно добывать
	 Antminer L7 работает на алгоритме Scrypt, что делает его идеальным решением для добычи Litecoin (LTC) и Dogecoin (DOGE). Кроме того, устройство совместимо и с другими криптовалютами, использующими тот же алгоритм. На сегодняшний день L7 остаётся одной из самых производительных моделей для Scrypt-майнинга и уверенно держит лидерство по хешрейту в 2023 году.


	 Технические особенности
	 Майнер оснащён четырьмя вентиляторами для эффективного охлаждения вычислительных плат, а также тремя дополнительными вентиляторами в блоке питания. Встроенная система регулировки потоков позволяет устройству адаптировать производительность под текущие энергозатраты, минимизируя убытки при росте стоимости электроэнергии. По конструкции L7 близок к популярной серии S19, но отличается более высокой мощностью и использованием другого алгоритма.


	 Условия размещения
	 Поскольку устройство отличается высоким уровнем шума и выделяет значительное количество тепла при работе, рекомендуется устанавливать его в помещениях с качественной вентиляцией и хорошей системой охлаждения, специально подготовленных для майнингового оборудования.


	 О производителе
	 Компания Bitmain — признанный мировой лидер в производстве оборудования для майнинга. Она известна своими инновационными решениями, высоким качеством сборки и надёжностью устройств, что делает её продукцию эталоном в индустрии.
</description>
        <collectionId>bitmain</collectionId>
        <collectionId>full_catalog</collectionId>
      </offer>
      <offer id="99608" available="false">
        <url>https://gis-mining.ru/catalog/product/antminer-l7-9300-mh-s/</url>
        <price>125275</price>
        <currencyId>RUB</currencyId>
        <categoryId>100000000</categoryId>
        <picture>https://gis-mining.ru/upload/iblock/1db/vgiycr159ghvt0x3nec7ytcnjefoubph.png</picture>
        <vendor>BITMAIN</vendor>
        <name>ASIC-майнер Antminer L7 9300 MH/s</name>
        <description>
	 О товаре
	 Майнер Bitmain Antminer L7 был представлен компанией в 2021 году и с момента выхода получил признание у пользователей по всему миру. Его прозвали «народным» устройством за оптимальное сочетание мощности, стабильности и эффективности, благодаря чему он быстро стал одним из самых востребованных майнеров на рынке.


	 Какие криптовалюты можно добывать
	 Antminer L7 работает на алгоритме Scrypt, что делает его идеальным решением для добычи Litecoin (LTC) и Dogecoin (DOGE). Кроме того, устройство совместимо и с другими криптовалютами, использующими тот же алгоритм. На сегодняшний день L7 остаётся одной из самых производительных моделей для Scrypt-майнинга и уверенно держит лидерство по хешрейту в 2023 году.


	 Технические особенности
	 Майнер оснащён четырьмя вентиляторами для эффективного охлаждения вычислительных плат, а также тремя дополнительными вентиляторами в блоке питания. Встроенная система регулировки потоков позволяет устройству адаптировать производительность под текущие энергозатраты, минимизируя убытки при росте стоимости электроэнергии. По конструкции L7 близок к популярной серии S19, но отличается более высокой мощностью и использованием другого алгоритма.


	 Условия размещения
	 Поскольку устройство отличается высоким уровнем шума и выделяет значительное количество тепла при работе, рекомендуется устанавливать его в помещениях с качественной вентиляцией и хорошей системой охлаждения, специально подготовленных для майнингового оборудования.


	 О производителе
	 Компания Bitmain — признанный мировой лидер в производстве оборудования для майнинга. Она известна своими инновационными решениями, высоким качеством сборки и надёжностью устройств, что делает её продукцию эталоном в индустрии.
</description>
        <collectionId>bitmain</collectionId>
        <collectionId>full_catalog</collectionId>
      </offer>
      <offer id="99620" available="true">
        <url>https://gis-mining.ru/catalog/product/bitmain-antminer-l7-8800/</url>
        <price>451602</price>
        <currencyId>RUB</currencyId>
        <categoryId>100000000</categoryId>
        <picture>https://gis-mining.ru/upload/iblock/813/j95r868oftrlszpo7y303v0s451k169d.png</picture>
        <vendor>BITMAIN</vendor>
        <name>ASIC-майнер Antminer L9 16,5 GH/s</name>
        <description>Купить Bitmain Antminer L9 16,5 GH/s высокопроизводительный ASIC-майнер с воздушным охлаждением.

 Bitmain Antminer L9 16,5 GH – это топовое решение для майнинга криптовалют, предлагающее идеальный баланс между мощностью, надежностью и экономичностью. Для серьезных майнеров, нацеленных на прибыль, этот биткойн-майнер станет оптимальным инструментом. Благодаря своей высокой производительности и современным технологиям, Antminer L9 16,5 GH способен значительно увеличить эффективность вашего майнингового оборудования.


	 Ключевые преимущества Antminer L9 16,5GH:


	Высокая производительность: С хешрейтом 16,5 GH/s, этот майнер обеспечивает отличную скорость добычи биткойна.
	Экономичность: Низкое энергопотребление на единицу хешрейта значительно сокращает ваши расходы на электричество.
	Простота использования: Легко подключается к существующим майнинговым установкам и быстро настраивается.
	Надежность: Изготовлен из прочных материалов с применением передовых технологий для долговечной работы.
	Эффективное охлаждение: Продвинутая система охлаждения гарантирует стабильную работу и предотвращает перегрев.
</description>
        <collectionId>bitmain</collectionId>
        <collectionId>full_catalog</collectionId>
      </offer>
      <offer id="99621" available="true">
        <url>https://gis-mining.ru/catalog/product/antminer-s19-xp-hydro-257-th-s/</url>
        <price>154914</price>
        <currencyId>RUB</currencyId>
        <categoryId>100000000</categoryId>
        <picture>https://gis-mining.ru/upload/iblock/4b3/bxudsly5o07ihtcsb81blinsrzk5r1iu.png</picture>
        <vendor>BITMAIN</vendor>
        <name>ASIC-майнер Antminer S19 XP Hydro 257 TH/s</name>
        <description>Купить Bitmain S19 XP HYD 257 Th/s высокопроизводительный ASIC-майнер с водяным охлаждением.

 Antminer S19 XP HYD 257 Th/s представляет собой майнинговое оборудование нового поколения, разработанное для обеспечения максимальной производительности. Если вы стремитесь к высокой эффективности в добыче криптовалюты, обратите внимание на эту модель. Покупка Antminer S19 XP HYD 257 Th/s – это инвестиция в передовые технологии и впечатляющую вычислительную мощность.


	 Ключевые преимущества Antminer S19 XP HYD 257 Th/s:


	Высокая производительность: Обладая впечатляющей производительностью в 257 TH/s, данное оборудование способно эффективно справляться с самыми сложными криптографическими вычислениями, гарантируя предсказуемый доход при грамотной настройке.
 
	Жидкостное охлаждение: Система жидкостного охлаждения обеспечивает превосходное отведение тепла, гарантируя стабильную и надежную работу оборудования даже в условиях максимальных нагрузок.
 
	Экономия энергии: Благодаря оптимизированной архитектуре, данное устройство демонстрирует существенное снижение энергопотребления по сравнению с предыдущими моделями.
 


</description>
        <collectionId>bitmain</collectionId>
        <collectionId>full_catalog</collectionId>
      </offer>
      <offer id="99622" available="true">
        <url>https://gis-mining.ru/catalog/product/antminer-s19-xp-hydro-279-th-s/</url>
        <price>283909</price>
        <currencyId>RUB</currencyId>
        <categoryId>100000000</categoryId>
        <picture>https://gis-mining.ru/upload/iblock/05a/lrs502jj46wjjp2llo4z6wkjj1d9kahy.png</picture>
        <vendor>BITMAIN</vendor>
        <name>ASIC-майнер Antminer S19 XP+ Hydro 279 TH/s</name>
        <description>Купить Bitmain Antminer S19 XP+ Hydro 279 TH/s высокопроизводительный ASIC-майнер с водяным охлаждением.

 Antminer S19 XP HYD 257 Th/s высокопроизводительный ASIC-майнер, оптимизированный для майнинга криптовалют на алгоритме SHA-256, в частности Bitcoin (BTC). Устройство обеспечивает хешрейт до 279 TH/s при энергопотреблении 5301 Вт, демонстрируя энергоэффективность 19 J/TH. Особенностью данной модели является система водяного охлаждения, а также необходимость подключения к трехфазной сети электропитания для обеспечения стабильной работы.


	 Ключевые преимущества Antminer S19 XP HYD 257 Th/s:


	Благодаря жидкостной системе охлаждения, Antminer S19 XP+ Hyd. гарантирует бесперебойную работу даже под максимальной нагрузкой. Его способность функционировать при температуре до 40°C минимизирует риск перегрева и повышает надежность в экстремальных условиях. Использование охлаждающей жидкости с нейтральным pH продлевает срок службы устройства.
	Подключение осуществляется через стандартный Ethernet (RJ45), а поддержка трехфазного питания 380 В обеспечивает совместимость с большинством электросетей и упрощает установку.
	Прочный корпус компактных размеров (410 x 170 x 209 мм) и вес 13,8 кг делают его удобным для размещения и транспортировки.
 
 


</description>
        <collectionId>bitmain</collectionId>
        <collectionId>full_catalog</collectionId>
      </offer>
      <offer id="99623" available="true">
        <url>https://gis-mining.ru/catalog/product/antminer-s21-hyd-358-th-s/</url>
        <price>335400</price>
        <currencyId>RUB</currencyId>
        <categoryId>100000000</categoryId>
        <picture>https://gis-mining.ru/upload/iblock/b36/37vb5xy72gz1ltg8eybnl1ecuqdvnm6t.png</picture>
        <vendor>BITMAIN</vendor>
        <name>ASIC-майнер Antminer S21+ HYD 358 TH/s</name>
        <description>Купить Bitmain Antminer S21+ HYD - 358 TH/S высокопроизводительный ASIC-майнер с водяным охлаждением.

 Antminer S21+ HYD - 358 TH/S представляет собой одно из наиболее эффективных решений на сегодняшний день. Этот уникальный майнер отличается выдающимися показателями, способными повысить вашу прибыль и оптимизировать майнинговые операции.


	 Ключевые преимущества Antminer S21+ HYD - 358 TH/S:


	Ключевое преимущество этого устройства – его феноменальный хешрейт в 358 TH/s, что делает его одним из самых производительных майнеров на рынке.
	Гидроколлинг обеспечивает стабильность и надежность работы даже при интенсивном использовании. 
	Низкое энергопотребление в тандеме с высокой производительностью создают идеальные условия для эффективного майнинга. 
	Встроенные системы охлаждения Antminer S21+ снижают риск перегрева, увеличивая долговечность аппарата.
 


</description>
        <collectionId>bitmain</collectionId>
        <collectionId>full_catalog</collectionId>
      </offer>
      <offer id="99624" available="true">
        <url>https://gis-mining.ru/catalog/product/antminer-s21-225-th-s/</url>
        <price>274242</price>
        <currencyId>RUB</currencyId>
        <categoryId>100000000</categoryId>
        <picture>https://gis-mining.ru/upload/iblock/0ee/kml8vk6t42tpi993fp38m3sts0xeu68n.png</picture>
        <vendor>BITMAIN</vendor>
        <name>ASIC-майнер Antminer S21+ 225 TH/s</name>
        <description>Купить Bitmain Antminer S21+ 225 TH/s высокопроизводительный ASIC-майнер с воздушным охлаждением.

 Antminer S21+ 225 TH/s представляет собой превосходный вариант. Этот ASIC-майнер выделяется своей исключительной эффективностью и мощностью, что ставит его в ряд лидеров среди доступных на рынке решений.


	 Ключевые преимущества Antminer S21+ 225 TH/s:


	Antminer S21+ 225 TH/s выделяется своей высокой вычислительной мощностью. 
	Хешрейт в 225 TH/s обеспечивает эффективную добычу биткойнов. 
	В дополнение к этому, оптимизированное энергопотребление майнера позволяет снизить операционные расходы и повысить общую рентабельность.
 


</description>
        <collectionId>bitmain</collectionId>
        <collectionId>full_catalog</collectionId>
      </offer>
      <offer id="99625" available="true">
        <url>https://gis-mining.ru/catalog/product/elphapex-dg-home-1-2100-mh-s/</url>
        <price>104389</price>
        <currencyId>RUB</currencyId>
        <categoryId>100000000</categoryId>
        <picture>https://gis-mining.ru/upload/iblock/8c9/4fnn1li0rr88t51srv8fv3s6kxavflc5.png</picture>
        <vendor>ELPHAPEX</vendor>
        <name>ASIC-майнер Elphapex DG Home 1+ 2100 MH/s</name>
        <description>Купить Elphapex DG Home 1+ 2100 MH/s высокопроизводительный ASIC-майнер с водяным охлаждением.

 Elphapex DG Home 1+ 2100 MH/s – это ваш ключ к миру криптовалют. Этот майнер, идеально подходящий для добычи Litecoin, Dogecoin и других монет на алгоритме Scrypt, сочетает в себе мощность, экономичность и простоту. Благодаря надежной работе и интуитивно понятному дизайну, он станет отличным решением как для новичков, так и для опытных майнеров, желающих развивать свой домашний майнинг. Инвестируйте в DG Home 1+ и начните майнить более выгодно и эффективно.


	 Ключевые преимущества Elphapex DG Home 1+ 2100 MH/s:


	Майнер Elphapex DG Home 1+ 2100 MH/S, благодаря своей современной конструкции, демонстрирует впечатляющую скорость обработки данных (хэширования), что делает его отличным инструментом для прибыльной добычи криптовалют. При этом его низкое потребление энергии существенно сокращает эксплуатационные расходы, увеличивая общую рентабельность майнинга.
	Устройство имеет надежную систему охлаждения, гарантирующую стабильную рабочую температуру и исключающую перегрев. Его прочный корпус оберегает внутренние детали от механических воздействий, что обеспечивает долгий срок службы и высокую надежность.
	Elphapex DG Home 1+ 2100 MH/S создан для простого старта в майнинге. Он без труда подключается к большинству известных майнинг-пулов и позволяет управлять процессом удаленно. Это означает, что вы сможете быстро запустить устройство и следить за добычей криптовалюты, где бы вы ни находились.
	Благодаря своей высокой производительности и экономному потреблению энергии, Elphapex DG Home 1+ 2100 MH/S является разумным выбором для инвестиций. Он быстро окупается и приносит стабильный доход, что особенно ценно на нестабильном рынке криптовалют.
 


</description>
        <collectionId>elphapex</collectionId>
        <collectionId>full_catalog</collectionId>
      </offer>
      <offer id="99626" available="true">
        <url>https://gis-mining.ru/catalog/product/whatsminer-m50s-22w-154th-s/</url>
        <price>174762</price>
        <currencyId>RUB</currencyId>
        <categoryId>100000000</categoryId>
        <picture>https://gis-mining.ru/upload/iblock/c0d/1xvjscjj9cfpbstodcuehb8gkgmpur8k.png</picture>
        <vendor>WHATSMINER</vendor>
        <name>ASIC-майнер Whatsminer M50S++ 22W 154 TH/s</name>
        <description>Купить Whatsminer M50s++ 22W 154T высокопроизводительный ASIC-майнер с водяным охлаждением.

 Whatsminer M50s++ 22W 154T – это мощный ASIC-майнер с хешрейтом 154 TH/s. Этот профессиональный аппарат от известного китайского производителя отличается эффективным энергопотреблением в 3360 Вт/ч и идеально подходит для майнинга Bitcoin и Bitcoin Cash на алгоритме SHA-256.


	 Ключевые преимущества Whatsminer M50s++ 22W 154T:


	Энергоэффективность: С показателем энергоэффективности 21,8 Дж/ТХ, Whatsminer M50s++ выделяется как один из наиболее экономически выгодных ASIC-майнеров для добычи Bitcoin и Bitcoin Cash в 2023 году. Его высокая эффективность позволяет получать максимальную прибыль от майнинга, даже когда стоимость электроэнергии высока.
 
	Прочность и надежность: Благодаря воздушному охлаждению, майнер Whatsminer M50s++ получает дополнительную защиту от перегрева, что продлевает срок его службы. Система воздушного охлаждения более надежна, так как исключает потенциальные проблемы, связанные с жидкостным охлаждением. Устройство стабильно работает в диапазоне температур от 0 до 40 градусов Цельсия при обычной комнатной температуре.
 
 


</description>
        <collectionId>whatsminer</collectionId>
        <collectionId>full_catalog</collectionId>
      </offer>
      <offer id="99628" available="true">
        <url>https://gis-mining.ru/catalog/product/whatsminer-m60s-17w-202th-s/</url>
        <price>259284</price>
        <currencyId>RUB</currencyId>
        <categoryId>100000000</categoryId>
        <picture>https://gis-mining.ru/upload/iblock/499/uiedde4qotqmuhkfo44518nsl0wiukmp.png</picture>
        <vendor>WHATSMINER</vendor>
        <name>ASIC-майнер Whatsminer M60S+ 17w 202 TH/s</name>
        <description>Купить Whatsminer M60S+ 17w 202TH/s высокопроизводительный ASIC-майнер с водяным охлаждением.

 Whatsminer M60S+ 17w 202TH/s – для тех, кто стремится к прибыльным вложениям в передовое и производительное оборудование для майнинга криптовалют.  Этот ASIC-майнер уверенно занимает верхние строчки рейтингов благодаря своему сочетанию впечатляющей мощности, долговечности и экономической эффективности. Инвестируя в этот майнер нового поколения, вы обеспечиваете себя надежным инструментом для стабильного и существенного заработка.


	 Ключевые преимущества Whatsminer M60S+ 17w 202TH/s:


	Мощный хешрейт:Благодаря впечатляющей вычислительной мощности в 202 TH/s, этот майнер значительно ускоряет добычу блоков, что напрямую ведет к увеличению прибыли от майнинга. Приобретая Whatsminer M60S++ 202 TH/s, вы инвестируете в высокую производительность и передовые технологии.
 
	Энергоэффективность:При потреблении всего 3430 Вт, устройство обеспечивает высокую производительность при минимальных затратах на электроэнергию, что делает майнинг более прибыльным.
 
	Надёжность и стабильность: Современная система охлаждения гарантирует долгий срок службы устройства и предотвращает перегрев, минимизируя простои и затраты на ремонт.
 
	Простота использования: Whatsminer M60S++ 202 TH/s легко настраивается и запускается даже неопытными пользователями благодаря интуитивно понятному интерфейсу и возможности удаленного мониторинга.
 


</description>
        <collectionId>whatsminer</collectionId>
        <collectionId>full_catalog</collectionId>
      </offer>
      <offer id="99629" available="true">
        <url>https://gis-mining.ru/catalog/product/whatsminer-m60s-17w-204th-s/</url>
        <price>278291</price>
        <currencyId>RUB</currencyId>
        <categoryId>100000000</categoryId>
        <picture>https://gis-mining.ru/upload/iblock/499/uiedde4qotqmuhkfo44518nsl0wiukmp.png</picture>
        <vendor>WHATSMINER</vendor>
        <name>ASIC-майнер Whatsminer M60S+ 17w 204 TH/s</name>
        <description>Купить Whatsminer M60S+ 17w 204TH/s высокопроизводительный ASIC-майнер с водяным охлаждением.

 Whatsminer M60S+ 17w 204TH/s – в условиях динамично меняющегося рынка майнингового оборудования, достижение максимальной прибыли требует применения передовых и экономичных технологий. Для тех, кто желает ускорить возврат вложенных средств и обеспечить себе стабильный заработок, покупка Whatsminer M60S++ с хешрейтом 204 TH/s представляет собой превосходную возможность. Этот аппарат выделяется своей мощностью и разумным потреблением энергии, что делает его идеальным решением как для масштабных майнинговых операций, так и для частных майнеров.


	 Ключевые преимущества Whatsminer M60S+ 17w 204TH/s:


	Максимальная производительность: С впечатляющей скоростью хеширования в 204 TH/s, этот майнер существенно повышает ваши шансы на получение награды за добытый блок. Приобретая Whatsminer M60S++ 204 TH/s, вы инвестируете в передовые технологии и потенциально высокую прибыль.
 
	Высокая энергоэффективность: При потреблении всего около 3162 Вт, этот майнер демонстрирует превосходную эффективность, предлагая отличное соотношение производительности и энергозатрат. Это означает более низкие счета за электричество и, как следствие, повышенную рентабельность майнинга.
 
	Надёжность и долговечность: Современная система охлаждения гарантирует стабильную и продолжительную работу устройства без сбоев. Выбирая Whatsminer M60S++ 204 TH/s, вы минимизируете риски простоев и затрат на техническое обслуживание.
 
	Простота настройки: Даже для новичков в майнинге, Whatsminer M60S++ 204 TH/s станет отличным выбором. Его установка и запуск максимально просты, а интуитивно понятный интерфейс делает управление устройством легким и доступным.
 
	Минимальные технические риски: Продуманная система защиты от перегрева, скачков напряжения и других потенциальных угроз обеспечивает безопасность ваших вложений. Whatsminer M60S++ 204 TH/s создан для надежной и безопасной работы.
 


</description>
        <collectionId>whatsminer</collectionId>
        <collectionId>full_catalog</collectionId>
      </offer>
      <offer id="99630" available="true">
        <url>https://gis-mining.ru/catalog/product/whatsminer-m60s-17w-210-th-s/</url>
        <price>316746</price>
        <currencyId>RUB</currencyId>
        <categoryId>100000000</categoryId>
        <picture>https://gis-mining.ru/upload/iblock/499/uiedde4qotqmuhkfo44518nsl0wiukmp.png</picture>
        <vendor>WHATSMINER</vendor>
        <name>ASIC-майнер Whatsminer M60S+ 17w 210 TH/s</name>
        <description>Купить Whatsminer M60S+ 17w 210 TH/s высокопроизводительный ASIC-майнер с водяным охлаждением.

 Whatsminer M60S+ 17w 210TH/s – Для тех, кто стремится к стабильному доходу от криптовалют, инвестиции в передовое майнинговое оборудование — ключ к успеху. Приобретение WhatsMiner M60S+ с производительностью 210 Th/s открывает путь к значительной прибыли, экономии электроэнергии и уверенности в надежности технологии. Этот ASIC-майнер является одним из наиболее эффективных решений для добычи биткоина сегодня, помогая не только максимизировать ваш заработок, но и снизить потенциальные риски.


	 Ключевые преимущества Whatsminer M60S+ 17w 210TH/s:


	Высокая производительность: Это один из самых сильных майнеров на рынке, подходящий как для профессиональных майнинговых ферм, так и для индивидуальных пользователей. Приобретение WhatsMiner M60S+ с хешрейтом 210 Th/s предоставляет вам мощный инструмент для быстрой и стабильной добычи криптовалюты.
 
	Энергоэффективность: Энергетические затраты оптимизированы как на программном, так и на аппаратном уровне, что позволяет сократить расходы на электроэнергию и ускорить возврат инвестиций.
 
	Система охлаждения: Устройство оснащено эффективной системой охлаждения, которая предотвращает перегрев и обеспечивает стабильную работу в любых условиях.
 
	Компактный и удобный дизайн: Приобретая WhatsMiner M60S+ 210 Th/s, вы выбираете удобство в размещении и обслуживании. Устройство имеет компактные размеры, не требует сложной установки и легко обслуживается.
 
	Легкость интеграции: Майнер прост в использовании, поддерживает подключение к различным пулам и предлагает удобный интерфейс для мониторинга и управления процессами работы.
 


</description>
        <collectionId>whatsminer</collectionId>
        <collectionId>full_catalog</collectionId>
      </offer>
      <offer id="99631" available="true">
        <url>https://gis-mining.ru/catalog/product/whatsminer-m60s-16-5w-206-th-s/</url>
        <price>289445</price>
        <currencyId>RUB</currencyId>
        <categoryId>100000000</categoryId>
        <picture>https://gis-mining.ru/upload/iblock/941/zvo8d4rwrl2gjd39epy8k27fko6rpqqk.png</picture>
        <vendor>WHATSMINER</vendor>
        <name>ASIC-майнер Whatsminer M60S+ 16.5w 206 TH/s</name>
        <description>Купить Whatsminer M60S+ 16.5w 206 TH/s высокопроизводительный ASIC-майнер с водяным охлаждением.

 Whatsminer M60S+ 16.5w 206TH/s  – это ASIC-майнер, оптимизированный для добычи Bitcoin (BTC) по алгоритму SHA-256. Он достигает хешрейта 206 Терахеш в секунду (Th/s) при потреблении 3500 Вт, демонстрируя энергоэффективность 17 Дж/Th.


	 Ключевые преимущества Whatsminer M60S+ 16.5w 206TH/s:


	Благодаря высокой производительности, вы можете рассчитывать на постоянный приток средств.
 
	Использование 3-нм процессора с высокой энергоэффективностью приводит к сокращению затрат на электричество.
 
	Надежная система охлаждения гарантирует бесперебойную работу устройства даже при высоких нагрузках.
 
	Устройство совместимо с системами, использующими возобновляемые источники энергии.
 
	Настроить устройство легко, поэтому его можно быстро ввести в эксплуатацию.
 


</description>
        <collectionId>whatsminer</collectionId>
        <collectionId>full_catalog</collectionId>
      </offer>
      <offer id="99632" available="true">
        <url>https://gis-mining.ru/catalog/product/whatsminer-m60s-16-5w-208-th-s/</url>
        <price>291898</price>
        <currencyId>RUB</currencyId>
        <categoryId>100000000</categoryId>
        <picture>https://gis-mining.ru/upload/iblock/941/zvo8d4rwrl2gjd39epy8k27fko6rpqqk.png</picture>
        <vendor>WHATSMINER</vendor>
        <name>ASIC-майнер Whatsminer M60S+ 16.5w 208 TH/s</name>
        <description>Купить Whatsminer M60S+ 16.5w 208 TH/s высокопроизводительный ASIC-майнер с водяным охлаждением.

 Whatsminer M60S+ 16.5w 208TH/s  – это ASIC-майнер, оптимизированный для добычи Bitcoin (BTC) по алгоритму SHA-256. Он достигает максимальной производительности в 208 TH/s при потреблении 3536 Вт, демонстрируя энергоэффективность 17 Дж/TH.


	 Ключевые преимущества Whatsminer M60S+ 16.5w 208 TH/s:


	Стабильный доход является прямым следствием высокой производительности.
 
	Быстрый запуск устройства гарантирован благодаря его простой настройке.
 
	Снижение счетов за электричество – одно из преимуществ энергоэффективного 3-нм процессора.
 
	Надежная система охлаждения гарантирует бесперебойную работу устройства даже при высоких нагрузках.
 
	Устройство совместимо с системами, использующими возобновляемые источники энергии.
 


</description>
        <collectionId>whatsminer</collectionId>
        <collectionId>full_catalog</collectionId>
      </offer>
      <offer id="99633" available="true">
        <url>https://gis-mining.ru/catalog/product/whatsminer-m60s-16-5w-212-th-s/</url>
        <price>312267</price>
        <currencyId>RUB</currencyId>
        <categoryId>100000000</categoryId>
        <picture>https://gis-mining.ru/upload/iblock/941/zvo8d4rwrl2gjd39epy8k27fko6rpqqk.png</picture>
        <vendor>WHATSMINER</vendor>
        <name>ASIC-майнер Whatsminer M60S+ 16.5w 212 TH/s</name>
        <description>Купить Whatsminer M60S+ 16.5w 212 TH/s высокопроизводительный ASIC-майнер с водяным охлаждением.

 Whatsminer M60S+ 16.5w 212TH/s  – представляет собой ASIC-майнер, оптимизированный для алгоритма SHA-256 и добычи Bitcoin (BTC). Его максимальная производительность составляет 212 TH/s при потреблении 3604 Вт, что обеспечивает показатель энергоэффективности в 17 Дж/TH.


	 Ключевые преимущества Whatsminer M60S+ 16.5w 212 TH/s:


	Высокая производительность гарантирует устойчивый финансовый поток.
 
	Процесс настройки максимально упрощен, что обеспечивает оперативный старт устройства.
 
	Снижение счетов за электричество – одно из преимуществ энергоэффективного 3-нм процессора.
 
	Даже в самых жарких ситуациях, система охлаждения не даст устройству перегреться.
 
	Устройство может быть использовано в проектах, связанных с альтернативной энергетикой.
 


</description>
        <collectionId>whatsminer</collectionId>
        <collectionId>full_catalog</collectionId>
      </offer>
      <offer id="99635" available="true">
        <url>https://gis-mining.ru/catalog/product/antminer-l11-hu2-35gh-s/</url>
        <price>1805254</price>
        <currencyId>RUB</currencyId>
        <categoryId>100000000</categoryId>
        <picture>https://gis-mining.ru/upload/iblock/36f/he4b885m13r1qy9ffeju5xw12suu0rwp.png</picture>
        <vendor>BITMAIN</vendor>
        <name>ASIC-майнер Antminer L11 HU2 35 GH/s</name>
        <description>Antminer L11 HU2 (35 GH/s) — высокопроизводительный ASIC-майнер от компании Bitmain, работающий на алгоритме Scrypt.

	 Устройство демонстрирует вдвое большую мощность по сравнению с предыдущими моделями, что делает его одним из самых эффективных решений для добычи Litecoin (LTC) и Dogecoin (DOGE).


	 С энергоэффективностью 16.5 J/TH Antminer L11 HU2 позволяет одновременно майнить до 8 криптовалют, включая:


	Litecoin (LTC)
	Dogecoin (DOGE)
	Bellscoin (BEL)
	Luckycoin (LKY)
	Pepecoin (PEP)
	Junkcoin (JKC)
	Dingocoin (DINGO)
	Shibacoin (SHIC)


	 Модель отличается высокой надежностью, простотой эксплуатации и оптимальным соотношением мощности и энергопотребления — идеальный выбор для эффективного майнинга.
</description>
        <collectionId>bitmain</collectionId>
        <collectionId>full_catalog</collectionId>
      </offer>
      <offer id="99647" available="true">
        <url>https://gis-mining.ru/catalog/product/antminer-z15-pro-840-ksol-s/</url>
        <price>403086</price>
        <currencyId>RUB</currencyId>
        <categoryId>100000000</categoryId>
        <picture>https://gis-mining.ru/upload/iblock/92d/rsg14pcjc1exdjn9owkhl4jrkzsdnej9.png</picture>
        <vendor>BITMAIN</vendor>
        <name>ASIC-майнер Antminer Z15 Pro 840 kSol/s</name>
        <description>Antminer Z15 Pro — профессиональное решение для майнинга на алгоритме Equihash

	 Antminer Z15 Pro — это усовершенствованная версия популярного ASIC-майнера от компании Bitmain, созданная для максимально эффективной добычи криптовалют на алгоритме Equihash, включая Zcash (ZEC), Bitcoin Gold и другие. Устройство сочетает повышенную производительность с оптимальной энергоэффективностью, что делает его идеальным выбором для промышленного майнинга.


	 Благодаря увеличенной вычислительной мощности, Antminer Z15 Pro обеспечивает стабильную работу 24/7 и максимальную доходность при использовании дешёвой электроэнергии. Оборудование оптимально подходит для интеграции в современные дата-центры и майнинг-фермы.


	 Gis Mining предоставляет полный комплекс услуг по внедрению Antminer Z15 Pro: поставка, логистика, проектирование майнинг-площадки, подключение к электросетям, настройка и техническое сопровождение. Реализуем проекты "под ключ" с индивидуальным расчётом окупаемости.


 Ключевые преимущества Antminer Z15 Pro:


	Увеличенный хэшрейт — 840 kSol/s
	Улучшенная энергоэффективность: ~3.4 J/ksol
	Оптимизирован для майнинга Zcash (ZEC)
	Повышенная надежность для работы 24/7
	Совместимость с промышленной инфраструктурой


	 Оставьте заявку, чтобы получить детальное коммерческое предложение, расчёт доходности и профессиональную консультацию по запуску Antminer Z15 Pro на вашей площадке.
</description>
        <collectionId>bitmain</collectionId>
        <collectionId>full_catalog</collectionId>
      </offer>
      <offer id="99665" available="true">
        <url>https://gis-mining.ru/catalog/product/antminer-s19-xp-hydro-293-th-s/</url>
        <price>174547</price>
        <currencyId>RUB</currencyId>
        <categoryId>100000000</categoryId>
        <picture>https://gis-mining.ru/upload/iblock/4b3/bxudsly5o07ihtcsb81blinsrzk5r1iu.png</picture>
        <vendor>BITMAIN</vendor>
        <name>ASIC-майнер Antminer S19 XP+ Hydro 293 TH/s</name>
        <description>Купить Bitmain Antminer S19 XP+ Hydro 293 TH/s высокопроизводительный ASIC-майнер с водяным охлаждением.

 Antminer S19 XP HYD 293 Th/s высокопроизводительный ASIC-майнер, оптимизированный для майнинга криптовалют на алгоритме SHA-256, в частности Bitcoin (BTC). Устройство обеспечивает хешрейт до 293 TH/s при энергопотреблении 5567 Вт, демонстрируя энергоэффективность 19 J/TH. Особенностью данной модели является система водяного охлаждения, а также необходимость подключения к трехфазной сети электропитания для обеспечения стабильной работы.


	 Ключевые преимущества Antminer S19 XP HYD 257 Th/s:


	Благодаря жидкостной системе охлаждения, Antminer S19 XP+ Hyd. гарантирует бесперебойную работу даже под максимальной нагрузкой. Его способность функционировать при температуре до 40°C минимизирует риск перегрева и повышает надежность в экстремальных условиях. Использование охлаждающей жидкости с нейтральным pH продлевает срок службы устройства.
	Подключение осуществляется через стандартный Ethernet (RJ45), а поддержка трехфазного питания 380 В обеспечивает совместимость с большинством электросетей и упрощает установку.
	Прочный корпус компактных размеров (410 x 170 x 209 мм) и вес 13,8 кг делают его удобным для размещения и транспортировки.
 
 


</description>
        <collectionId>bitmain</collectionId>
        <collectionId>full_catalog</collectionId>
      </offer>
      <offer id="99666" available="false">
        <url>https://gis-mining.ru/catalog/product/elphapex-dg1-13000-mh-s/</url>
        <price>406208</price>
        <currencyId>RUB</currencyId>
        <categoryId>100000000</categoryId>
        <picture>https://gis-mining.ru/upload/iblock/d3e/h11iqwiqnqgcuql7hkxno9onf9kte9ul.png</picture>
        <vendor>ELPHAPEX</vendor>
        <name>ASIC-майнер Elphapex DG1+ 13000 MH/s</name>
        <description>
	
		Elphapex DG1+ 13 000 MH/s — высокоэффективный майнер Scrypt от GIS Mining
		
			 Elphapex DG1+ — это мощный ASIC-майнер на алгоритме Scrypt, предназначенный для добычи Litecoin (LTC), Dogecoin (DOGE) и других криптовалют. Устройство демонстрирует хэшрейт до 13 000 MH/s и отличается высокой энергоэффективностью, что делает его отличным выбором для промышленных майнинговых площадок.
		
	
	
		Надёжность и стабильность
		
			 Elphapex DG1+ подходит для круглосуточной эксплуатации в дата-центрах и контейнерных фермах. Благодаря надёжной конструкции и оптимизированному энергопотреблению, он обеспечивает стабильную добычу с минимальными операционными издержками и быстрой окупаемостью.
		
	
	
		Комплексное решение от GIS Mining
		
			 Компания GIS Mining осуществляет поставку, установку и полное сопровождение Elphapex DG1+. Мы проектируем и строим майнинг-инфраструктуру под ключ, подключаем оборудование к электросетям, обеспечиваем настройку, вентиляцию и последующий технический мониторинг.
		
	
	
		Индивидуальный подход
		
			 Свяжитесь с нами, чтобы получить индивидуальный расчёт доходности, подбор оборудования и коммерческое предложение на внедрение Elphapex DG1+ 13 000 MH/s.
		
	

 </description>
        <collectionId>elphapex</collectionId>
        <collectionId>full_catalog</collectionId>
      </offer>
      <offer id="99667" available="true">
        <url>https://gis-mining.ru/catalog/product/antminer-s23-296-th/</url>
        <price>827483</price>
        <currencyId>RUB</currencyId>
        <categoryId>100000000</categoryId>
        <picture>https://gis-mining.ru/upload/iblock/ab8/t3k4z3mnt3spgjvpo61yx5u06xs5d23y.png</picture>
        <vendor>BITMAIN</vendor>
        <name>ASIC-майнер Antminer S23 296 TH</name>
        <description>Купить Bitmain Antminer S23 296 TH/s — флагманский ASIC-майнер нового поколения

 Antminer S23 296 TH/s — высокопроизводительный ASIC-майнер, оптимизированный для майнинга криптовалют на алгоритме SHA-256, в частности Bitcoin (BTC) и Bitcoin Cash (BCH). Устройство обеспечивает хешрейт до 296 TH/s при энергопотреблении 3256 Вт, демонстрируя выдающуюся энергоэффективность 11 J/TH. Особенностью данной модели является встроенный блок питания и усовершенствованная система воздушного охлаждения для обеспечения стабильной работы 24/7.


	 Ключевые преимущества Antminer S23 296 TH/s:


	Благодаря революционной архитектуре и передовым чипам, Antminer S23 гарантирует максимальную производительность при минимальном энергопотреблении. Его способность функционировать при температуре от 0°C до 40°C обеспечивает надежную работу в различных климатических условиях. Встроенный блок питания упрощает установку и повышает надежность системы.
	Подключение осуществляется через стандартный Ethernet (RJ45) интерфейс 10/100M, что обеспечивает совместимость с большинством сетевых инфраструктур и упрощает интеграцию в существующие майнинговые фермы.
	Компактный корпус размером 449 ? 219 ? 294 мм и вес 22,9 кг (нетто) делают устройство удобным для размещения в стойках и транспортировки, а продуманная система вентиляции обеспечивает эффективное охлаждение даже при длительной эксплуатации.
</description>
        <collectionId>bitmain</collectionId>
        <collectionId>full_catalog</collectionId>
      </offer>
      <offer id="99669" available="true">
        <url>https://gis-mining.ru/catalog/product/whatsminer-m60s-17w-208-th-s/</url>
        <price>287462</price>
        <currencyId>RUB</currencyId>
        <categoryId>100000000</categoryId>
        <picture>https://gis-mining.ru/upload/iblock/941/zvo8d4rwrl2gjd39epy8k27fko6rpqqk.png</picture>
        <vendor>WHATSMINER</vendor>
        <name>ASIC-майнер Whatsminer M60S+ 17w 208 TH/s</name>
        <description>Купить Whatsminer M60S+ 17w 208 TH/s высокопроизводительный ASIC-майнер с водяным охлаждением.

 Whatsminer M60S+ 17w 208TH/s  – это ASIC-майнер, оптимизированный для добычи Bitcoin (BTC) по алгоритму SHA-256. Он достигает максимальной производительности в 208 TH/s при потреблении 3536 Вт, демонстрируя энергоэффективность 17 Дж/TH.


	 Ключевые преимущества Whatsminer M60S+ 17w 208 TH/s:


	Стабильный доход является прямым следствием высокой производительности.
 
	Быстрый запуск устройства гарантирован благодаря его простой настройке.
 
	Снижение счетов за электричество – одно из преимуществ энергоэффективного 3-нм процессора.
 
	Надежная система охлаждения гарантирует бесперебойную работу устройства даже при высоких нагрузках.
 
	Устройство совместимо с системами, использующими возобновляемые источники энергии.
 


</description>
        <collectionId>whatsminer</collectionId>
        <collectionId>full_catalog</collectionId>
      </offer>
      <offer id="99670" available="true">
        <url>https://gis-mining.ru/catalog/product/whatsminer-m61s-230-th-s/</url>
        <price>339869</price>
        <currencyId>RUB</currencyId>
        <categoryId>100000000</categoryId>
        <picture>https://gis-mining.ru/upload/iblock/a0c/40wwma6ydwiobdkrt2jv5h8pauy3wqke.png</picture>
        <vendor>WHATSMINER</vendor>
        <name>ASIC-майнер Whatsminer M61S+ 230 TH/s</name>
        <description>WhatsMiner M61S+ 230 TH/s — промышленный SHA-256 майнер с высокой производительностью

 WhatsMiner M61S+ 230 TH/s — это флагманская модель от MicroBT, предназначенная для добычи криптовалют на алгоритме SHA-256, таких как Bitcoin, Bitcoin Cash и др. Модель отличается стабильной производительностью в 230 TH/s и энергоэффективностью, что делает её надёжным решением для промышленных майнинг-площадок.


	 Устройство оснащено системой воздушного охлаждения и оптимизировано для работы в круглосуточном режиме. Прочный корпус, фирменное программное обеспечение и качественная сборка обеспечивают стабильную эксплуатацию в контейнерных фермах и дата-центрах.


 GIS Mining предоставляет комплексные решения по поставке и запуску WhatsMiner M61S+ 230 TH/s. Мы занимаемся проектированием и строительством площадок под ключ, интеграцией оборудования в существующую инфраструктуру, настройкой электропитания и вентиляции, а также круглосуточным мониторингом.

Преимущества WhatsMiner M61S+ от GIS Mining:

	Хэшрейт: 230 TH/s при стабильной энергоэффективности
	Совместимость с промышленной инфраструктурой
	Простая интеграция в майнинг-кластеры и фермы
	Поддержка 24/7 и сервисное обслуживание
	Поставка, логистика и ввод в эксплуатацию «под ключ»


 Оставьте заявку, и мы рассчитаем срок окупаемости, подберём локацию с минимальной стоимостью электроэнергии и предоставим персональное коммерческое предложение на WhatsMiner M61S+ 230 TH/s.
</description>
        <collectionId>whatsminer</collectionId>
        <collectionId>full_catalog</collectionId>
      </offer>
    </offers>
    <collections>
      <collection id="whatsminer" name="WHATSMINER"/>
      <collection id="bitmain" name="BITMAIN"/>
      <collection id="elphapex" name="ELPHAPEX"/>
      <collection id="full_catalog" name="Асики"/>
    </collections>
  </shop>
</yml_catalog>