<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!DOCTYPE yml_catalog SYSTEM "shops.dtd">
<yml_catalog date="2025-09-11 13:10">
<shop>
<name>gis-mining.ru</name>
<company>GIS MINING</company>
<url>https://gis-mining.ru</url>
<platform>1C-Bitrix</platform>
<currencies>
<currency id="RUB" rate="1"/>
</currencies>
<categories>
<category id="100000000">Основной раздел каталога</category>
</categories>

<offers>
<offer id="58" available="false">
<url>https://gis-mining.ru/catalog/product/whatsminer-m50s/</url>
<price>94001</price>
<currencyId>RUB</currencyId>
<categoryId>100000000</categoryId>
<picture>https://gis-mining.ru/upload/iblock/bc6/nu70r509jki88yk9liv1cvkc1im083t6.png</picture>
<vendor></vendor>
<name>WHATSMINER M50S 114 TH/S</name>
<description> Купить WhatsMiner M50S 114 TH/s — эффективный ASIC-майнер для майнинга Bitcoin от GIS Mining WhatsMiner M50S 114 TH/s — это надёжный ASIC-майнер от MicroBT для добычи криптовалют на алгоритме SHA-256, включая Bitcoin, Bitcoin Cash и другие. Высокая производительность и оптимальное энергопотребление делают эту модель отличным выбором как для промышленных майнинг-ферм, так и для инвесторов, начинающих путь в майнинге. Майнер обеспечивает стабильный хэшрейт 114 TH/s при энергопотреблении около 3306 Вт, что позволяет сохранять эффективность даже при колебаниях стоимости BTC. Устройство оснащено классической системой воздушного охлаждения и идеально подходит для эксплуатации в контейнерных и стационарных дата-центрах. Преимущества покупки WhatsMiner M50S в GIS Mining: Прямые поставки от MicroBT — оригинальное оборудование с гарантией Профессиональный запуск под ключ — от логистики до включения в пул Интеграция в инфраструктуру — установка в контейнеры и майнинг-ЦОДы Анализ рентабельности — расчёт прибыли с учётом вашей стоимости электроэнергии Сервис и поддержка 24/7 — диагностика, ремонт, обновления, технический мониторинг GIS Mining — эксперт в области промышленного майнинга. Мы не просто помогаем купить ASIC WhatsMiner M50S, но и реализуем его внедрение с гарантией результата: от проектирования до обслуживания. Оставьте заявку, чтобы получить коммерческое предложение на WhatsMiner M50S 114 TH/s, рассчитать окупаемость и получить консультацию по выбору площадки и модели под ваш бюджет. </description>
<manufacturer_warranty/>
<collectionId>no_vendor</collectionId>
<collectionId>full_catalog</collectionId>
</offer>
<offer id="168" available="true">
<url>https://gis-mining.ru/catalog/product/antminer_s19_pro_hyd_198_th_s/</url>
<price>484469</price>
<currencyId>RUB</currencyId>
<categoryId>100000000</categoryId>
<picture>https://gis-mining.ru/upload/iblock/028/h2frukrsqrf68qka5bdq1uvbduh0kqsa.png</picture>
<vendor>BITMAIN</vendor>
<name>ANTMINER S19 PRO HYD 198 TH/S</name>
<description> Купить Antminer S19 Pro Hyd 198 TH/s — гидроохлаждаемый ASIC-майнер для промышленного майнинга от GIS Mining Antminer S19 Pro Hyd 198 TH/s — это мощный ASIC-майнер от Bitmain, специально разработанный для добычи Bitcoin и других криптовалют на алгоритме SHA-256. Устройство оснащено жидкостной системой охлаждения, что обеспечивает высокую производительность и стабильную работу в условиях круглосуточной нагрузки на промышленных площадках. С хэшрейтом 198 TH/s и высоким показателем энергоэффективности, Antminer S19 Pro Hyd позволяет снизить издержки на охлаждение, устранить шум и обеспечить плотное размещение оборудования. Это идеальное решение для дата-центров и майнинг-контейнеров с водяной инфраструктурой. Преимущества покупки Antminer S19 Pro Hyd в GIS Mining: Оригинальные поставки от Bitmain — оборудование с гарантией Полный цикл внедрения — поставка, логистика, подключение, пуско-наладка Проектирование гидрокластеров — под ключ, с учётом тепловой нагрузки и мощности Точная настройка — для достижения максимальной окупаемости и аптайма Техподдержка 24/7 — мониторинг, обслуживание, ремонт GIS Mining предлагает готовые решения на базе жидкостных ASIC-майнеров, включая проектирование, строительство и запуск инфраструктуры. Мы поможем купить Antminer S19 Pro Hyd, интегрировать его в действующую систему или построить ферму с нуля. Оставьте заявку, чтобы получить персональное коммерческое предложение на Antminer S19 Pro Hyd 198 TH/s, расчёт доходности и подбор площадки с недорогой электроэнергией и готовой системой охлаждения. </description>
<manufacturer_warranty/>
<collectionId>bitmain</collectionId>
<collectionId>full_catalog</collectionId>
</offer>
<offer id="183" available="true">
<url>https://gis-mining.ru/catalog/product/antminer_s21_hydro_395/</url>
<price>427413</price>
<currencyId>RUB</currencyId>
<categoryId>100000000</categoryId>
<picture>https://gis-mining.ru/upload/iblock/d14/dwwr95329jyfc06q1t4s4l2wsu9kroas.png</picture>
<vendor>BITMAIN</vendor>
<name>ANTMINER S21 Hydro 395 TH/S</name>
<description> Купить Antminer S21 Hydro 395 TH/s — гидроохлаждаемый флагман для промышленного майнинга от GIS Mining Bitmain Antminer S21 Hydro 395 TH/s — один из самых мощных ASIC-майнеров нового поколения, разработанный для добычи Bitcoin и других криптовалют на алгоритме SHA-256. Благодаря жидкостной системе охлаждения, устройство обеспечивает стабильную круглосуточную работу, минимальный уровень шума и эффективное теплоотведение — что особенно важно для масштабных майнинг-ферм и дата-центров. С хэшрейтом 395 TH/s и высокой энергоэффективностью, Antminer S21 Hydro демонстрирует отличную доходность при установке на площадках с низкой стоимостью электроэнергии и подготовленной инфраструктурой для жидкостного охлаждения. Это решение для тех, кто рассчитывает на максимальную производительность, надёжность и быстрое достижение ROI. Почему выбирают Antminer S21 Hydro от GIS Mining: Официальные поставки от Bitmain — только оригинальное оборудование с гарантией Полное внедрение под ключ — проектирование, монтаж, запуск, интеграция в пул Адаптация под инфраструктуру — решение под ваши мощности, источники охлаждения и бюджет Техническое сопровождение — круглосуточный мониторинг, диагностика и обслуживание Консультации и расчёты — подбор оборудования и финансовая модель под ваш проект GIS Mining — ваш технологический партнёр в сфере промышленного майнинга. Мы не просто предлагаем купить Antminer S21 Hydro 395 TH/s, а берём на себя все этапы реализации: от логистики до полноценного запуска оборудования в работу. Оставьте заявку, чтобы получить технические характеристики, расчёт доходности Antminer S21 Hydro и индивидуальное коммерческое предложение с учётом вашей локации, стоимости энергии и целей бизнеса. </description>
<manufacturer_warranty/>
<collectionId>bitmain</collectionId>
<collectionId>full_catalog</collectionId>
</offer>
<offer id="194" available="false">
<url>https://gis-mining.ru/catalog/product/antminer_t21_190_th_s_1/</url>
<price>180072</price>
<currencyId>RUB</currencyId>
<categoryId>100000000</categoryId>
<picture>https://gis-mining.ru/upload/iblock/e93/o3wq7koav7v9m4jgm7ye2eikrrm3azfi.png</picture>
<vendor>BITMAIN</vendor>
<name>ANTMINER T21 190 TH/S</name>
<description> Купить Antminer T21 190 TH/s — надёжный ASIC-майнер для промышленного майнинга от GIS Mining Antminer T21 190 TH/s — это энергоэффективный ASIC-майнер от Bitmain, созданный для стабильной добычи Bitcoin, Bitcoin Cash и других криптовалют на алгоритме SHA-256. Он идеально подходит для промышленных проектов, где важен баланс между производительностью, потреблением и надёжностью. С хэшрейтом 190 TH/s и энергоэффективностью около 19.0 J/TH, модель Antminer T21 обеспечивает устойчивую доходность при умеренном энергопотреблении. Благодаря прочному корпусу и продуманной системе воздушного охлаждения, устройство надёжно работает в контейнерных и стационарных фермах с круглосуточной нагрузкой. Преимущества покупки Antminer T21 в GIS Mining: Официальные поставки от Bitmain — оборудование с гарантией качества Поставка и запуск под ключ — от логистики до ввода в эксплуатацию Интеграция в вашу инфраструктуру — дата-центр, контейнер или арендованная площадка Анализ рентабельности — расчёт окупаемости в зависимости от цены электроэнергии Сервис и поддержка 24/7 — мониторинг, техподдержка, апгрейд оборудования GIS Mining — ваш технологический партнёр в сфере промышленного майнинга. Мы не только поставляем Antminer T21, но и обеспечиваем его полноценную интеграцию с учётом всех нюансов: мощности, охлаждения, логистики и целей бизнеса. Оставьте заявку сейчас, чтобы получить коммерческое предложение на Antminer T21 190 TH/s, расчёт доходности и рекомендации по выбору площадки, контейнера или дата-центра. </description>
<manufacturer_warranty/>
<collectionId>bitmain</collectionId>
<collectionId>full_catalog</collectionId>
</offer>
<offer id="202" available="true">
<url>https://gis-mining.ru/catalog/product/antminer_l9_15000_mh_s/</url>
<price>541145</price>
<currencyId>RUB</currencyId>
<categoryId>100000000</categoryId>
<picture>https://gis-mining.ru/upload/iblock/62f/fh7bta17ysfsckhxa1i1fb3fhlnctspy.png</picture>
<vendor>BITMAIN</vendor>
<name>ANTMINER L9 15 GH/S</name>
<description> Купить Antminer L9 15 000 MH/s — эффективный Scrypt-ASIC для майнинга Litecoin и Dogecoin Antminer L9 15 000 MH/s — это новейший ASIC для майнинга Litecoin (LTC) и Dogecoin (DOGE) от компании Bitmain, работающий на алгоритме Scrypt. Благодаря высокой мощности и энергоэффективности, устройство отлично подходит для промышленной добычи криптовалют на современных площадках. С производительностью до 15 000 MH/s и оптимизированным энергопотреблением, Antminer L9 обеспечивает стабильную работу 24/7 и быстрое достижение точки окупаемости. Устройство совместимо с любыми форматами размещения — от контейнерных ферм до стационарных дата-центров с мощной инженерной инфраструктурой. GIS Mining — официальный поставщик ASIC-оборудования и разработчик инфраструктурных решений под ключ. Мы предлагаем поставку Antminer L9 с доставкой, пуско-наладкой, подключением к пулам и полным техническим сопровождением. Помогаем снизить себестоимость электроэнергии, рассчитать ROI и обеспечить максимальную эффективность майнинга. Почему выбирают GIS Mining: Прямые поставки от Bitmain — гарантия оригинальности и цены Проверка и тестирование оборудования перед отгрузкой Проектирование и запуск майнинг-кластеров с поддержкой Scrypt-устройств Поддержка 24/7, быстрая замена компонентов, техподдержка и мониторинг Доставка и внедрение в любой регион России и СНГ Нужен надёжный ASIC для майнинга Litecoin и Dogecoin? Antminer L9 15 000 MH/s — это стабильное, мощное и экономически выгодное решение, которое обеспечит уверенный доход в условиях рынка 2025 года. Оставьте заявку, чтобы узнать актуальную цену на Antminer L9, рассчитать доходность и получить персональное предложение от команды GIS Mining. </description>
<manufacturer_warranty/>
<collectionId>bitmain</collectionId>
<collectionId>full_catalog</collectionId>
</offer>
<offer id="204" available="true">
<url>https://gis-mining.ru/catalog/product/antminer_l9_16000_mh_s_3/</url>
<price>479484</price>
<currencyId>RUB</currencyId>
<categoryId>100000000</categoryId>
<picture>https://gis-mining.ru/upload/iblock/62f/fh7bta17ysfsckhxa1i1fb3fhlnctspy.png</picture>
<vendor>BITMAIN</vendor>
<name>ANTMINER L9 16 GH/S</name>
<description> Antminer L9 16 000 MH/s — топовый Scrypt-ASIC для майнинга Litecoin и Dogecoin от GIS Mining Antminer L9 16 000 MH/s — это новое поколение Scrypt-майнеров от компании Bitmain, предназначенное для высокоэффективной добычи криптовалют Litecoin (LTC) и Dogecoin (DOGE). Модель отличается выдающимся хэшрейтом, стабильной работой и отличной энергоэффективностью, что делает её идеальной для промышленных майнинг-площадок. Устройство обеспечивает хэшрейт до 16 000 MH/s при энергопотреблении около 3260 Вт, что позволяет значительно снизить себестоимость добычи. Antminer L9 легко интегрируется в контейнерные решения и дата-центры, обеспечивая круглосуточную стабильную работу. Компания GIS Mining предлагает полный цикл внедрения Antminer L9 16 000 MH/s — от подбора оборудования до настройки и пуско-наладки. Мы проектируем майнинг-кластеры под ключ, строим инфраструктуру, обеспечиваем надёжную поставку и профессиональное сервисное обслуживание по всей России и СНГ. Почему стоит выбрать GIS Mining: Официальные поставки и проверка оборудования перед установкой Комплексная интеграция в фермы, дата-центры и модульные контейнеры Расчёт доходности и подбор решений под бюджет и энергомощность Техническое сопровождение, мониторинг и гарантийное обслуживание Оптимизация затрат и высокая рентабельность проекта Antminer L9 16 000 MH/s — это инвестиция в стабильную и прибыльную добычу криптовалют, особенно при наличии дешёвой электроэнергии и надёжной инфраструктуры. Оставьте заявку — специалисты GIS Mining подберут оптимальную конфигурацию, рассчитают окупаемость и подготовят индивидуальное коммерческое предложение на Antminer L9 16 000 MH/s с установкой "под ключ". </description>
<manufacturer_warranty/>
<collectionId>bitmain</collectionId>
<collectionId>full_catalog</collectionId>
</offer>
<offer id="210" available="false">
<url>https://gis-mining.ru/catalog/product/antminer_s21_xp_hyd_473_th_s/</url>
<price>803941</price>
<currencyId>RUB</currencyId>
<categoryId>100000000</categoryId>
<picture>https://gis-mining.ru/upload/iblock/d14/dwwr95329jyfc06q1t4s4l2wsu9kroas.png</picture>
<vendor>BITMAIN</vendor>
<name>ANTMINER S21 XP Hyd 473 TH/S</name>
<description>Antminer S21 XP Hyd 473 TH/s — топовый майнер с жидкостным охлаждением от GIS Mining Bitmain Antminer S21 XP Hyd 473 TH/s — это флагманский ASIC-майнер на алгоритме SHA-256, созданный для промышленной добычи Bitcoin, Bitcoin Cash и других криптовалют. Устройство оснащено жидкостной системой охлаждения (Hydro), что обеспечивает стабильную круглосуточную работу и высочайшую энергоэффективность. Хэшрейт в 473 TH/s при энергопотреблении всего ?12 J/TH делает Antminer S21 XP Hyd одним из самых производительных решений на рынке майнинга. Это идеальный выбор для дата-центров и контейнерных ферм с доступом к системе гидроохлаждения и недорогой электроэнергии. GIS Mining предлагает поставку, подключение и интеграцию Antminer S21 XP Hyd 473 TH/s под ключ. Мы проектируем гидроинфраструктуру, обеспечиваем монтаж, настройку, подключение к пулам и техническую поддержку. Наши решения подходят как для новых майнинг-кластеров, так и для модернизации действующих площадок. Почему выбирают GIS Mining: Официальные поставки ASIC-оборудования от Bitmain Инженерное проектирование площадок с водяным охлаждением Полный цикл: от логистики и запуска до сервисного сопровождения Подбор региона и площадки с низкой стоимостью электроэнергии Расчёт рентабельности и индивидуальное КП под ваш бюджет Antminer S21 XP Hyd 473 TH/s — это инвестиция в устойчивый и прибыльный майнинг с минимальными эксплуатационными расходами и высокой окупаемостью. Свяжитесь с GIS Mining, чтобы получить технические характеристики, расчёт доходности и коммерческое предложение на Antminer S21 XP Hyd — с установкой и сопровождением под ключ. </description>
<manufacturer_warranty/>
<collectionId>bitmain</collectionId>
<collectionId>full_catalog</collectionId>
</offer>
<offer id="211" available="false">
<url>https://gis-mining.ru/catalog/product/antminer_s21_xp_270_th_s/</url>
<price>459498</price>
<currencyId>RUB</currencyId>
<categoryId>100000000</categoryId>
<picture>https://gis-mining.ru/upload/iblock/25c/yytwxwqsiac235uyfxvojwp01kra9xty.png</picture>
<vendor>BITMAIN</vendor>
<name>ANTMINER S21 XP 270 TH/S</name>
<description> Antminer S21 XP 270 TH/s — энергоэффективный SHA-256 майнер с установкой от GIS Mining Bitmain Antminer S21 XP 270 TH/s — это обновлённая модель ASIC-майнера на алгоритме SHA-256, предназначенная для промышленной добычи Bitcoin (BTC), Bitcoin Cash и других криптовалют. Он входит в новую линейку XP от Bitmain и сочетает в себе высокую вычислительную мощность, энергоэффективность и надёжность при круглосуточной эксплуатации. Благодаря хэшрейту 270 TH/s и энергоэффективности около 13 J/TH, Antminer S21 XP обеспечивает низкие затраты на электроэнергию и высокую рентабельность. Энергопотребление менее 3500 Вт делает его оптимальным решением для дата-центров и контейнерных площадок с ограниченным энергобюджетом. Компания GIS Mining осуществляет поставку, монтаж и полную интеграцию Antminer S21 XP 270 TH/s в готовую или строящуюся инфраструктуру. Мы предлагаем проектирование инженерной части, подключение к пулам, настройку мониторинга, а также круглосуточное сервисное сопровождение оборудования. Почему выбирают GIS Mining: Поставка официального оборудования от Bitmain Проектирование дата-центров и контейнеров под ключ Профессиональный монтаж и пуско-наладка Техническая поддержка и обслуживание 24/7 Расчёт окупаемости и подбор локации с дешёвой электроэнергией Antminer S21 XP 270 TH/s — это надёжный инструмент для стабильного и прибыльного майнинга с минимальными операционными затратами. Оставьте заявку — мы рассчитаем доходность, подготовим коммерческое предложение и обеспечим запуск вашего майнинга с Antminer S21 XP под ключ. </description>
<manufacturer_warranty/>
<collectionId>bitmain</collectionId>
<collectionId>full_catalog</collectionId>
</offer>
<offer id="212" available="true">
<url>https://gis-mining.ru/catalog/product/antminer_s21_pro_234_th_s/</url>
<price>290884</price>
<currencyId>RUB</currencyId>
<categoryId>100000000</categoryId>
<picture>https://gis-mining.ru/upload/iblock/25c/yytwxwqsiac235uyfxvojwp01kra9xty.png</picture>
<vendor>BITMAIN</vendor>
<name>ANTMINER S21 Pro 234 TH/S</name>
<description> Antminer S21 Pro 234 TH/s — энергоэффективный ASIC нового поколения от GIS Mining Bitmain Antminer S21 Pro 234 TH/s — это современное ASIC-оборудование для добычи криптовалют по алгоритму SHA-256, включая Bitcoin (BTC), Bitcoin Cash (BCH) и другие. Модель входит в линейку устройств нового поколения от Bitmain и отличается улучшенной энергоэффективностью, стабильной производительностью и высокой надёжностью при круглосуточной промышленной эксплуатации. При хэшрейте 234 TH/s и потреблении около 3500 Вт, Antminer S21 Pro обеспечивает низкую стоимость майнинга на площадках с доступной электроэнергией. Он подходит для масштабных ферм, дата-центров и контейнерных решений, а также как отличное решение для модернизации существующих мощностей. Компания GIS Mining предлагает поставку Antminer S21 Pro с полным комплексом услуг: от логистики и пуско-наладки до проектирования площадок, подключения к энергосетям, интеграции в инфраструктуру и круглосуточной технической поддержки. Почему выбирают GIS Mining: Поставка оригинального оборудования от Bitmain Проектирование и строительство дата-центров и контейнеров под ключ Монтаж, настройка и запуск оборудования Мониторинг, сопровождение и техподдержка 24/7 Расчёт доходности и подбор площадки с минимальной стоимостью электроэнергии Antminer S21 Pro 234 TH/s — это мощный инструмент для устойчивого и прибыльного майнинга в условиях современной инфраструктуры. Свяжитесь с нами, чтобы получить персональное коммерческое предложение, рассчитать окупаемость и запустить майнинг с Antminer S21 Pro 234 TH/s под ключ. </description>
<manufacturer_warranty/>
<collectionId>bitmain</collectionId>
<collectionId>full_catalog</collectionId>
</offer>
<offer id="213" available="false">
<url>https://gis-mining.ru/catalog/product/antminer_s21_216_th_s/</url>
<price>256795</price>
<currencyId>RUB</currencyId>
<categoryId>100000000</categoryId>
<picture>https://gis-mining.ru/upload/iblock/25c/yytwxwqsiac235uyfxvojwp01kra9xty.png</picture>
<vendor>BITMAIN</vendor>
<name>ANTMINER S21+ 216 TH/S</name>
<description> Antminer S21+ 216 TH/s — энергоэффективный ASIC-майнер для промышленного майнинга от GIS Mining Bitmain Antminer S21+ 216 TH/s — это мощный SHA-256 ASIC-майнер, разработанный для эффективной добычи Bitcoin (BTC), Bitcoin Cash и других криптовалют. Устройство относится к усовершенствованной линейке S21 и сочетает высокий хэшрейт с отличной энергоэффективностью, что делает его оптимальным выбором для промышленных майнинг-площадок. С хэшрейтом 216 TH/s и энергопотреблением около 3450 Вт, Antminer S21+ демонстрирует эффективность на уровне ~16 J/TH. Это позволяет существенно снизить затраты на электроэнергию, обеспечить быструю окупаемость и стабильную доходность даже при волатильности рынка. Компания GIS Mining предоставляет комплексные решения для интеграции Antminer S21+ в вашу инфраструктуру. Мы осуществляем поставку, проектирование, подключение и обслуживание — от одиночных юнитов до крупных майнинг-кластеров мощностью до 50+ МВт. Почему выбирают GIS Mining: Гарантированная поставка оригинального оборудования Bitmain Строительство дата-центров и контейнеров под ключ Инженерная интеграция: электросети, охлаждение, мониторинг Поддержка 24/7, техническое обслуживание и модернизация Подбор региона и площадки с низкой стоимостью электроэнергии Antminer S21+ 216 TH/s — это идеальный инструмент для повышения эффективности и масштабирования вашей майнинг-инфраструктуры. Свяжитесь с нами, чтобы получить расчёт доходности, коммерческое предложение и запустить майнинг на базе Antminer S21+ с поддержкой GIS Mining. </description>
<manufacturer_warranty/>
<collectionId>bitmain</collectionId>
<collectionId>full_catalog</collectionId>
</offer>
<offer id="214" available="true">
<url>https://gis-mining.ru/catalog/product/antminer-l9-17000-mh-s/</url>
<price>556189</price>
<currencyId>RUB</currencyId>
<categoryId>100000000</categoryId>
<picture>https://gis-mining.ru/upload/iblock/62f/fh7bta17ysfsckhxa1i1fb3fhlnctspy.png</picture>
<vendor>BITMAIN</vendor>
<name>ANTMINER L9 17 GH/S</name>
<description> Antminer L9 17 000 MH/s — флагманский Scrypt-майнер для Litecoin и Dogecoin от GIS Mining Bitmain Antminer L9 17 000 MH/s — это новое поколение ASIC-майнеров на алгоритме Scrypt, созданное для высокоэффективной добычи Litecoin (LTC), Dogecoin (DOGE) и других Scrypt-криптовалют. Устройство демонстрирует выдающийся хэшрейт и энергоэффективность, значительно опережая предыдущие модели L7 и L3+. С производительностью до 17 000 MH/s и оптимальным энергопотреблением, Antminer L9 подходит для круглосуточной работы в условиях промышленного майнинга. Он идеально интегрируется в инфраструктуру современных дата-центров и контейнерных ферм, обеспечивая высокую рентабельность и быструю окупаемость. GIS Mining предлагает поставку, внедрение и техническое сопровождение Antminer L9 на всех этапах: от подбора площадки и логистики до установки, запуска и дальнейшего обслуживания. Мы проектируем решения "под ключ" для масштабируемой добычи Scrypt-активов. Преимущества работы с GIS Mining: Официальная поставка оригинального оборудования Bitmain Проектирование и запуск площадок от 0,5 до 50+ МВт Инженерная интеграция: электросети, вентиляция, распределение мощности Круглосуточный мониторинг и техническое обслуживание Поддержка при расчёте доходности и подборе выгодного региона Antminer L9 17 000 MH/s — это надёжный выбор для добычи Litecoin и Dogecoin с максимальной эффективностью. Свяжитесь с нами, чтобы получить технические характеристики, расчёт окупаемости и коммерческое предложение на Antminer L9 с установкой и обслуживанием от GIS Mining. </description>
<manufacturer_warranty/>
<collectionId>bitmain</collectionId>
<collectionId>full_catalog</collectionId>
</offer>
<offer id="293" available="false">
<url>https://gis-mining.ru/catalog/product/elphapex_dg1_plus_14000_mh_s/</url>
<price>465708</price>
<currencyId>RUB</currencyId>
<categoryId>100000000</categoryId>
<picture>https://gis-mining.ru/upload/iblock/c2e/alyfgub99a3xfh3zrvdj91fzf33wsw4y.png</picture>
<vendor>ELPHAPEX</vendor>
<name>Elphapex DG1+ 14 GH/S</name>
<description> Elphapex DG1+ 14 000 MH/s — высокоэффективный майнер Scrypt от GIS Mining Elphapex DG1+ — это мощный ASIC-майнер на алгоритме Scrypt, предназначенный для добычи Litecoin (LTC), Dogecoin (DOGE) и других криптовалют. Устройство демонстрирует хэшрейт до 14 000 MH/s и отличается высокой энергоэффективностью, что делает его отличным выбором для промышленных майнинговых площадок. Elphapex DG1+ подходит для круглосуточной эксплуатации в дата-центрах и контейнерных фермах. Благодаря надёжной конструкции и оптимизированному энергопотреблению, он обеспечивает стабильную добычу с минимальными операционными издержками и быстрой окупаемостью. Компания GIS Mining осуществляет поставку, установку и полное сопровождение Elphapex DG1+. Мы проектируем и строим майнинг-инфраструктуру под ключ, подключаем оборудование к электросетям, обеспечиваем настройку, вентиляцию и последующий технический мониторинг. Свяжитесь с нами, чтобы получить индивидуальный расчёт доходности, подбор оборудования и коммерческое предложение на внедрение Elphapex DG1+ 14 000 MH/s. </description>
<manufacturer_warranty/>
<collectionId>elphapex</collectionId>
<collectionId>full_catalog</collectionId>
</offer>
<offer id="304" available="true">
<url>https://gis-mining.ru/catalog/product/antminer_s21_235_th_s/</url>
<price>271262</price>
<currencyId>RUB</currencyId>
<categoryId>100000000</categoryId>
<picture>https://gis-mining.ru/upload/iblock/25c/yytwxwqsiac235uyfxvojwp01kra9xty.png</picture>
<vendor>BITMAIN</vendor>
<name>ANTMINER S21+ 235 TH/S</name>
<description> Antminer S21+ 235 TH/s — надёжный выбор для промышленного майнинга Antminer S21+ 235 TH/s — это мощный ASIC-майнер от компании Bitmain, созданный для добычи криптовалют на алгоритме SHA-256, включая Bitcoin, Bitcoin Cash и другие. Устройство сочетает высокий хэшрейт с хорошей энергоэффективностью, что делает его оптимальным решением для промышленных майнинг-площадок. Благодаря вычислительной мощности в 235 TH/s, Antminer S21+ демонстрирует стабильную работу 24/7 и снижает себестоимость добычи при грамотной инфраструктуре и дешёвой электроэнергии. Устройство подходит как для современных дата-центров, так и для размещения в контейнерных фермах. GIS Mining предоставляет полный спектр услуг по внедрению Antminer S21: поставка, логистика, проектирование площадки, подключение к электросетям, настройка и сопровождение. Мы реализуем проекты "под ключ" с индивидуальным расчётом под ваши условия. Преимущества Antminer S21 235 TH/s: Высокий хэшрейт — до 235 TH/s Энергоэффективность: ~17.5–18 J/TH Подходит для масштабного промышленного майнинга Надёжная работа в круглосуточном режиме Интеграция в дата-центры и контейнерные решения Оставьте заявку, чтобы получить коммерческое предложение, расчёт доходности и помощь в запуске Antminer S21 235 TH/s на вашей площадке. </description>
<manufacturer_warranty/>
<collectionId>bitmain</collectionId>
<collectionId>full_catalog</collectionId>
</offer>
<offer id="307" available="true">
<url>https://gis-mining.ru/catalog/product/antminer_s23_318_th_s/</url>
<price>710531</price>
<currencyId>RUB</currencyId>
<categoryId>100000000</categoryId>
<picture>https://gis-mining.ru/upload/iblock/a18/kavuoupk07e31vc95krmydmv6yk8l4zr.png</picture>
<vendor>BITMAIN</vendor>
<name>ANTMINER S23 318 TH/S</name>
<description> Antminer S23 318 TH/s — производительный ASIC для стабильной добычи Bitcoin Antminer S23 318 TH/s — это новое поколение ASIC-оборудования от Bitmain, разработанное для высокоэффективной добычи криптовалют на алгоритме SHA-256 (Bitcoin, Bitcoin Cash и др.). Устройство сочетает в себе высокий хэшрейт, надёжность и энергоэффективность, что делает его идеальным выбором для промышленных майнинговых проектов. С производительностью 318 TH/s и сбалансированным энергопотреблением, Antminer S23 позволяет снизить операционные издержки и ускорить возврат инвестиций. Он подходит для масштабных дата-центров, контейнерных ферм и гибридных решений. GIS Mining обеспечивает полный цикл внедрения Antminer S23: поставку, логистику, монтаж, подключение к электросетям, настройку ПО, интеграцию в систему мониторинга и последующее сервисное сопровождение. Почему выбирают Antminer S23 с GIS Mining: Высокая производительность — до 318 TH/s Оптимальное соотношение мощности и потребления Надёжная эксплуатация 24/7 в промышленных условиях Профессиональный запуск оборудования "под ключ" Поддержка на всех этапах: от расчёта ROI до техобслуживания Оставьте заявку, и мы подготовим индивидуальное коммерческое предложение, подберём площадку с дешёвой электроэнергией и рассчитаем окупаемость Antminer S23 318 TH/s под ваши задачи. </description>
<manufacturer_warranty/>
<collectionId>bitmain</collectionId>
<collectionId>full_catalog</collectionId>
</offer>
<offer id="308" available="true">
<url>https://gis-mining.ru/catalog/product/elphapex_dg1_14000_mh_s/</url>
<price>443531</price>
<currencyId>RUB</currencyId>
<categoryId>100000000</categoryId>
<picture>https://gis-mining.ru/upload/iblock/880/c3zf5ci4dyihep4mwmuibxnh2zliz5wv.png</picture>
<vendor>ELPHAPEX</vendor>
<name>Elphapex DG1 14 GH/S</name>
<description> Elphapex DG1 14 000 MH/s — эффективный Scrypt-майнер для Litecoin и Dogecoin от GIS Mining Elphapex DG1 — это современное и производительное решение для добычи криптовалют на алгоритме Scrypt, таких как Litecoin (LTC), Dogecoin (DOGE) и других. Устройство обеспечивает хэшрейт до 14 000 MH/s и отличается высокой энергоэффективностью, что делает его привлекательным выбором для промышленных майнинг-ферм. Майнер сконструирован для стабильной работы в круглосуточном режиме. Он подходит для установки как в майнинг-контейнерах, так и в стационарных дата-центрах, обеспечивая быструю окупаемость за счёт сниженной себестоимости добычи. GIS Mining предлагает поставку, настройку и сопровождение Elphapex DG1 14 000 MH/s. Мы проектируем и строим майнинг-инфраструктуру под ключ: от подключения оборудования и настройки вентиляции — до мониторинга производительности и технической поддержки. Преимущества Elphapex DG1 с GIS Mining: Хэшрейт: до 14 000 MH/s Поддержка алгоритма Scrypt (LTC, DOGE) Энергоэффективность и стабильная работа 24/7 Интеграция в контейнерные и стационарные решения Сопровождение проекта: от логистики до технической поддержки Свяжитесь с нами, чтобы получить расчёт доходности, подбор локации и индивидуальное коммерческое предложение на внедрение Elphapex DG1 14 000 MH/s. </description>
<manufacturer_warranty/>
<collectionId>elphapex</collectionId>
<collectionId>full_catalog</collectionId>
</offer>
<offer id="310" available="true">
<url>https://gis-mining.ru/catalog/product/whatsminer_m61s_plus_218_th_s/</url>
<price>215618</price>
<currencyId>RUB</currencyId>
<categoryId>100000000</categoryId>
<picture>https://gis-mining.ru/upload/iblock/d72/t7t8bx0aag79qt4s7l3tfr43p7f9l5xu.png</picture>
<vendor>WHATSMINER</vendor>
<name>WHATSMINER M61s+ 218 TH/S</name>
<description> WhatsMiner M61S+ 218 TH/s — промышленный SHA-256 майнер с высокой производительностью WhatsMiner M61S+ 218 TH/s — это флагманская модель от MicroBT, предназначенная для добычи криптовалют на алгоритме SHA-256, таких как Bitcoin, Bitcoin Cash и др. Модель отличается стабильной производительностью в 218 TH/s и энергоэффективностью, что делает её надёжным решением для промышленных майнинг-площадок. Устройство оснащено системой воздушного охлаждения и оптимизировано для работы в круглосуточном режиме. Прочный корпус, фирменное программное обеспечение и качественная сборка обеспечивают стабильную эксплуатацию в контейнерных фермах и дата-центрах. GIS Mining предоставляет комплексные решения по поставке и запуску WhatsMiner M61S+ 218 TH/s. Мы занимаемся проектированием и строительством площадок под ключ, интеграцией оборудования в существующую инфраструктуру, настройкой электропитания и вентиляции, а также круглосуточным мониторингом. Преимущества WhatsMiner M61S+ от GIS Mining: Хэшрейт: 218 TH/s при стабильной энергоэффективности Совместимость с промышленной инфраструктурой Простая интеграция в майнинг-кластеры и фермы Поддержка 24/7 и сервисное обслуживание Поставка, логистика и ввод в эксплуатацию «под ключ» Оставьте заявку, и мы рассчитаем срок окупаемости, подберём локацию с минимальной стоимостью электроэнергии и предоставим персональное коммерческое предложение на WhatsMiner M61S+ 218 TH/s. </description>
<manufacturer_warranty/>
<collectionId>whatsminer</collectionId>
<collectionId>full_catalog</collectionId>
</offer>
<offer id="312" available="true">
<url>https://gis-mining.ru/catalog/product/whatsminer_m61s_208_th_s/</url>
<price>201336</price>
<currencyId>RUB</currencyId>
<categoryId>100000000</categoryId>
<picture>https://gis-mining.ru/upload/iblock/d72/t7t8bx0aag79qt4s7l3tfr43p7f9l5xu.png</picture>
<vendor>WHATSMINER</vendor>
<name>WHATSMINER M61s 208 TH/S</name>
<description> WhatsMiner M61S 208 TH/s — надёжный SHA-256 майнер от MicroBT для промышленной добычи Bitcoin WhatsMiner M61S 208 TH/s — это эффективный ASIC-майнер нового поколения от компании MicroBT, созданный для стабильной добычи криптовалют по алгоритму SHA-256 (включая Bitcoin и Bitcoin Cash). Модель отличается высокой производительностью, сбалансированным энергопотреблением и оптимальной надёжностью. Устройство оснащено надёжной воздушной системой охлаждения и адаптировано для круглосуточной эксплуатации на промышленных площадках. С хэшрейтом 208 TH/s и энергоэффективностью порядка 17–18 J/TH, майнер обеспечивает низкую себестоимость добычи и быстрое достижение окупаемости, особенно при использовании в дата-центрах или контейнерных фермах. GIS Mining — ваш технологический партнёр в мире майнинга. Мы предлагаем поставку WhatsMiner M61S с полным сопровождением: от проектирования и интеграции в инфраструктуру до технической поддержки и круглосуточного мониторинга. Наша команда реализует проекты любой сложности — от индивидуальных установок до строительства майнинг-кластеров под ключ. Почему стоит выбрать GIS Mining: Поставка оригинального оборудования с гарантией Подбор оптимальной локации и расчёт рентабельности Интеграция в дата-центры и контейнерные решения Настройка, запуск и техподдержка 24/7 Собственные площадки и инфраструктура в регионах РФ и СНГ Оставьте заявку, и мы подготовим коммерческое предложение на WhatsMiner M61S 208 TH/s, рассчитанное под ваши задачи и бюджет. Начните масштабный майнинг с поддержкой GIS Mining! </description>
<manufacturer_warranty/>
<collectionId>whatsminer</collectionId>
<collectionId>full_catalog</collectionId>
</offer>
<offer id="313" available="true">
<url>https://gis-mining.ru/catalog/product/whatsminer_m61s_plus_234_th_s/</url>
<price>266093</price>
<currencyId>RUB</currencyId>
<categoryId>100000000</categoryId>
<picture>https://gis-mining.ru/upload/iblock/d72/t7t8bx0aag79qt4s7l3tfr43p7f9l5xu.png</picture>
<vendor>WHATSMINER</vendor>
<name>WHATSMINER M61s+ 234 TH/S</name>
<description>WhatsMiner M61S+ 234 TH/s — высокомощный ASIC для промышленного майнинга Bitcoin от GIS Mining WhatsMiner M61S+ 234 TH/s — это флагманский SHA-256 ASIC-майнер от компании MicroBT, разработанный для добычи Bitcoin (BTC), Bitcoin Cash (BCH) и других криптовалют. Устройство демонстрирует одну из лучших производительностей в классе и идеально подходит для дата-центров и контейнерных ферм, ориентированных на круглосуточную эксплуатацию. С хэшрейтом 234 TH/s и высокой энергоэффективностью, модель M61S+ обеспечивает отличное соотношение мощности к потреблению, снижая себестоимость добычи и повышая доходность. Модель оснащена надёжной воздушной системой охлаждения и поддерживает фирменное программное обеспечение MicroBT для удалённого управления и мониторинга. GIS Mining осуществляет комплексную поставку и внедрение WhatsMiner M61S+ на площадки любой сложности. Мы занимаемся проектированием дата-центров, подключением к электросетям, настройкой оборудования и обеспечением круглосуточного технического обслуживания. Наши эксперты помогут рассчитать рентабельность майнинга и предложат решения, адаптированные под ваш регион и бюджет. Почему выбирают GIS Mining: Официальная поставка WhatsMiner с гарантией Проектирование и строительство дата-центров под ключ Интеграция в майнинг-контейнеры и существующую инфраструктуру Техническое обслуживание и мониторинг 24/7 Подбор площадок с дешёвой электроэнергией и расчёт ROI WhatsMiner M61S+ 234 TH/s — это надёжное оборудование для масштабных майнинг-проектов, где критичны производительность, энергоэффективность и стабильность. Оставьте заявку, чтобы получить персональное предложение и консультацию по запуску WhatsMiner M61S+ от команды GIS Mining. </description>
<manufacturer_warranty/>
<collectionId>whatsminer</collectionId>
<collectionId>full_catalog</collectionId>
</offer>
<offer id="314" available="true">
<url>https://gis-mining.ru/catalog/product/whatsminer_m60s_plus_208_th_s/</url>
<price>315382</price>
<currencyId>RUB</currencyId>
<categoryId>100000000</categoryId>
<picture>https://gis-mining.ru/upload/iblock/87b/3x7juui5g47opt29x1vq3wq6ek5mkm0m.png</picture>
<vendor>WHATSMINER</vendor>
<name>WHATSMINER M60s+ 208 TH/S</name>
<description> WhatsMiner M60S+ 208 TH/s — эффективный ASIC-майнер от MicroBT для промышленной добычи Bitcoin WhatsMiner M60S+ 208 TH/s — это современное решение от MicroBT, созданное для стабильной и энергоэффективной добычи криптовалют на алгоритме SHA-256, включая Bitcoin (BTC) и Bitcoin Cash (BCH). Высокая мощность, надёжность и низкая стоимость владения делают эту модель отличным выбором для дата-центров и промышленных майнинг-площадок. С хэшрейтом 208 TH/s и энергоэффективностью на уровне ?17 J/TH, M60S+ демонстрирует уверенную производительность при умеренном энергопотреблении. Надёжная система воздушного охлаждения и компактный корпус позволяют эффективно масштабировать кластеры как в майнинг-контейнерах, так и в традиционных фермах. GIS Mining предлагает полный комплекс услуг по поставке и интеграции WhatsMiner M60S+: от подбора оборудования и расчёта доходности до логистики, запуска и технической поддержки. Мы проектируем и реализуем инфраструктуру "под ключ" с учётом особенностей вашего региона и бюджета. Преимущества работы с GIS Mining: Оригинальные поставки WhatsMiner с гарантией Подбор площадки с дешёвой электроэнергией Проектирование и строительство дата-центров и контейнерных ферм Монтаж, настройка и круглосуточная поддержка оборудования Точная оценка рентабельности и сроков окупаемости WhatsMiner M60S+ 208 TH/s — это надёжный и выгодный инструмент для долгосрочной добычи Bitcoin с минимальными операционными затратами. Оставьте заявку, чтобы получить персональное предложение и расчёт окупаемости WhatsMiner M60S+ с учётом параметров вашей инфраструктуры. </description>
<manufacturer_warranty/>
<collectionId>whatsminer</collectionId>
<collectionId>full_catalog</collectionId>
</offer>
<offer id="315" available="true">
<url>https://gis-mining.ru/catalog/product/whatsminer_m60s_plus_206_th_s/</url>
<price>232827</price>
<currencyId>RUB</currencyId>
<categoryId>100000000</categoryId>
<picture>https://gis-mining.ru/upload/iblock/87b/3x7juui5g47opt29x1vq3wq6ek5mkm0m.png</picture>
<vendor>WHATSMINER</vendor>
<name>WHATSMINER M60S+ 206 TH/S</name>
<description> WhatsMiner M60S+ 206 TH/s — производительный ASIC-майнер для стабильной добычи Bitcoin от GIS Mining WhatsMiner M60S+ 206 TH/s — это высокопроизводительное решение от MicroBT, предназначенное для промышленной добычи Bitcoin, Bitcoin Cash и других криптовалют на алгоритме SHA-256. Устройство сочетает в себе надёжность, энергоэффективность и стабильную работу в круглосуточном режиме. Модель обеспечивает хэшрейт 206 TH/s при среднем энергопотреблении около 3550 Вт, демонстрируя выгодное соотношение производительности и энергозатрат. Это делает WhatsMiner M60S+ отличным выбором для дата-центров, майнинг-контейнеров и других площадок с высокой плотностью размещения оборудования. Компания GIS Mining предлагает поставку WhatsMiner M60S+ с полным спектром услуг — от логистики и подключения до внедрения оборудования в существующую или строящуюся инфраструктуру. Мы берём на себя проектирование, ввод в эксплуатацию, расчёт рентабельности и сопровождение на всех этапах. Преимущества WhatsMiner M60S+ с GIS Mining: Поставка оригинального оборудования MicroBT с гарантией Интеграция в готовые фермы, дата-центры или контейнерные решения Быстрый запуск и настройка оборудования Поддержка и мониторинг 24/7 Оптимизация энергозатрат и расчёт окупаемости WhatsMiner M60S+ 206 TH/s — это надёжный инструмент для тех, кто ищет стабильную доходность и эффективную эксплуатацию оборудования на профессиональных майнинг-площадках. Свяжитесь с нами, чтобы получить персональное коммерческое предложение, подобрать площадку и рассчитать ROI с учётом стоимости электроэнергии и условий вашего региона. </description>
<manufacturer_warranty/>
<collectionId>whatsminer</collectionId>
<collectionId>full_catalog</collectionId>
</offer>
</offers>

<collections>
    <collection id="bitmain" name="BITMAIN"/>
    <collection id="whatsminer" name="WHATSMINER"/>
    <collection id="elphapex" name="ELPHAPEX"/>
    <collection id="no_vendor" name="Без вендора"/>
    <collection id="full_catalog" name="Асики"/>
</collections>

</shop>
</yml_catalog>